{
    "id": "8eow6863xfxjgc7thds",
    "title": "Verbos irregulares",
    "questions": [
      {
        "id": "qdu6bfy2xxsjgc7thds",
        "questionLabel": "Conjuger",
        "answerLabelOk": "",
        "answerLabelNok": "",
        "question": "(eu) (présent) aimer - gostar",
        "detail": "",
        "answers": [
          {
            "id": "how5d9ic1owjgc7thds",
            "answer": "gosto",
            "correctDistance": 0,
            "point": 1
          }
        ],
        "point": 1,
        "questionnaireTitle": "Irregular verbs",
        "foundType": "answer",
        "showAnwsers": true
      },
      {
        "id": "4hxatpdunf9jgc7thds",
        "questionLabel": "Conjuger",
        "answerLabelOk": "",
        "answerLabelNok": "",
        "question": "(tu) (présent) aimer - gostar",
        "detail": "",
        "answers": [
          {
            "id": "17fcqsl8h0ijgc7thds",
            "answer": "gostas",
            "correctDistance": 0,
            "point": 1
          }
        ],
        "point": 1,
        "showAnwsers": false
      },
      {
        "id": "72wwxb1mrfjgc7thds",
        "questionLabel": "Conjuger",
        "answerLabelOk": "",
        "answerLabelNok": "",
        "question": "(ele/ela) (présent) aimer - gostar",
        "detail": "",
        "answers": [
          {
            "id": "uqhmjtqf9jdjgc7thds",
            "answer": "gosta",
            "correctDistance": 0,
            "point": 1
          }
        ],
        "point": 1,
        "showAnwsers": false
      },
      {
        "id": "pgsdvvoea7sjgc7thds",
        "questionLabel": "Conjuger",
        "answerLabelOk": "",
        "answerLabelNok": "",
        "question": "(nos) (présent) aimer - gostar",
        "detail": "",
        "answers": [
          {
            "id": "vczvp1tkr9fjgc7thds",
            "answer": "gostamos",
            "correctDistance": 0,
            "point": 1
          }
        ],
        "point": 1
      },
      {
        "id": "05g4zzjn2dmjgc7thds",
        "questionLabel": "Conjuger",
        "answerLabelOk": "",
        "answerLabelNok": "",
        "question": "(vos) (présent) aimer - gostar",
        "detail": "",
        "answers": [
          {
            "id": "oztmsfsr82ljgc7thds",
            "answer": "gostais",
            "correctDistance": 0,
            "point": 1
          }
        ],
        "point": 1
      },
      {
        "id": "kyyec1n30fjgc7thds",
        "questionLabel": "Conjuger",
        "answerLabelOk": "",
        "answerLabelNok": "",
        "question": "(eles/elas) (présent) aimer - gostar",
        "detail": "",
        "answers": [
          {
            "id": "t76bta788vfjgc7thds",
            "answer": "gostam",
            "correctDistance": 0,
            "point": 1
          }
        ],
        "point": 1
      },
      {
        "id": "3xx1f349ox2jgc7thds",
        "questionLabel": "Conjuger",
        "answerLabelOk": "",
        "answerLabelNok": "",
        "question": "(eu) (prétérit) aimer - gostar",
        "detail": "",
        "answers": [
          {
            "id": "e921yr970nnjgc7thds",
            "answer": "gostei",
            "correctDistance": 0,
            "point": 1
          }
        ],
        "point": 1
      },
      {
        "id": "n2t5w9pbmwsjgc7thds",
        "questionLabel": "Conjuger",
        "answerLabelOk": "",
        "answerLabelNok": "",
        "question": "(tu) (prétérit) aimer - gostar",
        "detail": "",
        "answers": [
          {
            "id": "dud5atgkswmjgc7thds",
            "answer": "gostaste",
            "correctDistance": 0,
            "point": 1
          }
        ],
        "point": 1
      },
      {
        "id": "fj00fa8clvqjgc7thds",
        "questionLabel": "Conjuger",
        "answerLabelOk": "",
        "answerLabelNok": "",
        "question": "(ele) (prétérit) aimer - gostar",
        "detail": "",
        "answers": [
          {
            "id": "n51w7f04mghjgc7thds",
            "answer": "gostou",
            "correctDistance": 0,
            "point": 1
          }
        ],
        "point": 1
      },
      {
        "id": "pc8xykkfitjgc7thds",
        "questionLabel": "Conjuger",
        "answerLabelOk": "",
        "answerLabelNok": "",
        "question": "(nos) (prétérit) aimer - gostar",
        "detail": "",
        "answers": [
          {
            "id": "hejwa9zl1sljgc7thds",
            "answer": "gostamos",
            "correctDistance": 0,
            "point": 1
          }
        ],
        "point": 1
      },
      {
        "id": "64ucbrs8tlejgc7thds",
        "questionLabel": "Conjuger",
        "answerLabelOk": "",
        "answerLabelNok": "",
        "question": "(vos) (prétérit) aimer - gostar",
        "detail": "",
        "answers": [
          {
            "id": "cv3gr6oxqqwjgc7thds",
            "answer": "gostastes",
            "correctDistance": 0,
            "point": 1
          }
        ],
        "point": 1
      },
      {
        "id": "x3f1oked28jgc7thds",
        "questionLabel": "Conjuger",
        "answerLabelOk": "",
        "answerLabelNok": "",
        "question": "(eles/elas) (prétérit) aimer - gostar",
        "detail": "",
        "answers": [
          {
            "id": "qdhmvsx6lajjgc7thds",
            "answer": "gostaram",
            "correctDistance": 0,
            "point": 1
          }
        ],
        "point": 1
      },
      {
        "id": "0gpl3c24hyfgjgc7thds",
        "questionLabel": "Conjuger",
        "answerLabelOk": "",
        "answerLabelNok": "",
        "question": "(eu) (futur) aimer - gostar",
        "detail": "",
        "answers": [
          {
            "id": "1kx11qfk9gkjgc7thds",
            "answer": "gostarei",
            "correctDistance": 0,
            "point": 1
          }
        ],
        "point": 1
      },
      {
        "id": "veohd133cpjjgc7thds",
        "questionLabel": "Conjuger",
        "answerLabelOk": "",
        "answerLabelNok": "",
        "question": "(tu) (futur) aimer - gostar",
        "detail": "",
        "answers": [
          {
            "id": "bn8mimkx5kgjgc7thds",
            "answer": "gostaras",
            "correctDistance": 0,
            "point": 1
          }
        ],
        "point": 1,
        "showAnwsers": false
      },
      {
        "id": "qocp0ksgkpgjgc7thds",
        "questionLabel": "Conjuger",
        "answerLabelOk": "",
        "answerLabelNok": "",
        "question": "(ele/ela) (futur) aimer - gostar",
        "detail": "",
        "answers": [
          {
            "id": "bwifjo3oy9jgc7thds",
            "answer": "gostara",
            "correctDistance": 0,
            "point": 1
          }
        ],
        "point": 1
      },
      {
        "id": "nmera4sf08cjgc7thds",
        "questionLabel": "Conjuger",
        "answerLabelOk": "",
        "answerLabelNok": "",
        "question": "(nos) (futur) aimer - gostar",
        "detail": "",
        "answers": [
          {
            "id": "56vos6fyjkojgc7thds",
            "answer": "gostaramos",
            "correctDistance": 0,
            "point": 1
          }
        ],
        "point": 1
      },
      {
        "id": "ordxei1edejgc7thds",
        "questionLabel": "Conjuger",
        "answerLabelOk": "",
        "answerLabelNok": "",
        "question": "(vos) (futur) aimer - gostar",
        "detail": "",
        "answers": [
          {
            "id": "bgby1azcsngjgc7thds",
            "answer": "gostarais",
            "correctDistance": 0,
            "point": 1
          }
        ],
        "point": 1
      },
      {
        "id": "xv4fw12y9dqjgc7thds",
        "questionLabel": "Conjuger",
        "answerLabelOk": "",
        "answerLabelNok": "",
        "question": "(eles/elas) (futur) aimer - gostar",
        "detail": "",
        "answers": [
          {
            "id": "5ba6wb9qnfljgc7thds",
            "answer": "gostarão",
            "correctDistance": 0,
            "point": 1
          }
        ],
        "point": 1
      },
      {
        "id": "nty0djeejrdjgc7thds",
        "questionLabel": "Conjuger",
        "answerLabelOk": "",
        "answerLabelNok": "",
        "question": "(eu) (présent) arriver - chegar",
        "detail": "",
        "answers": [
          {
            "id": "czpoto0ftu8jgc7thds",
            "answer": "chego",
            "correctDistance": 0,
            "point": 1
          }
        ],
        "point": 1
      },
      {
        "id": "g2goltdgztfjgc7thds",
        "questionLabel": "Conjuger",
        "answerLabelOk": "",
        "answerLabelNok": "",
        "question": "(tu) (présent) arriver - chegar",
        "detail": "",
        "answers": [
          {
            "id": "eiowysiqw0gjgc7thds",
            "answer": "chegas",
            "correctDistance": 0,
            "point": 1
          }
        ],
        "point": 1
      },
      {
        "id": "k0mzud1ycsjgc7thds",
        "questionLabel": "Conjuger",
        "answerLabelOk": "",
        "answerLabelNok": "",
        "question": "(ele/ela) (présent) arriver - chegar",
        "detail": "",
        "answers": [
          {
            "id": "mm4uy6eh1jjgc7thds",
            "answer": "chega",
            "correctDistance": 0,
            "point": 1
          }
        ],
        "point": 1
      },
      {
        "id": "8e2hlvv9agjgc7thds",
        "questionLabel": "Conjuger",
        "answerLabelOk": "",
        "answerLabelNok": "",
        "question": "(nos) (présent) arriver - chegar",
        "detail": "",
        "answers": [
          {
            "id": "8r43sd32wb5jgc7thds",
            "answer": "chegamos",
            "correctDistance": 0,
            "point": 1
          }
        ],
        "point": 1
      },
      {
        "id": "stdvbklc8csjgc7thds",
        "questionLabel": "Conjuger",
        "answerLabelOk": "",
        "answerLabelNok": "",
        "question": "(vos) (présent) arriver - chegar",
        "detail": "",
        "answers": [
          {
            "id": "43k0qxgs1tpjgc7thds",
            "answer": "chegais",
            "correctDistance": 0,
            "point": 1
          }
        ],
        "point": 1
      },
      {
        "id": "hvafmgfyxx9jgc7thds",
        "questionLabel": "Conjuger",
        "answerLabelOk": "",
        "answerLabelNok": "",
        "question": "(eles/elas) (présent) arriver - chegar",
        "detail": "",
        "answers": [
          {
            "id": "rgh5en14ooajgc7thds",
            "answer": "chegam",
            "correctDistance": 0,
            "point": 1
          }
        ],
        "point": 1
      },
      {
        "id": "mey9k82e31tjgc7thds",
        "questionLabel": "Conjuger",
        "answerLabelOk": "",
        "answerLabelNok": "",
        "question": "(eu) (prétérit) arriver - chegar",
        "detail": "",
        "answers": [
          {
            "id": "nem6b89wprsjgc7thds",
            "answer": "chegei",
            "correctDistance": 0,
            "point": 1
          }
        ],
        "point": 1
      },
      {
        "id": "6y8it0vkor3jgc7thds",
        "questionLabel": "Conjuger",
        "answerLabelOk": "",
        "answerLabelNok": "",
        "question": "(tu) (prétérit) arriver - chegar",
        "detail": "",
        "answers": [
          {
            "id": "v2mp3hjfj3jgc7thds",
            "answer": "chegaste",
            "correctDistance": 0,
            "point": 1
          }
        ],
        "point": 1
      },
      {
        "id": "wbrz6gnofyjgc7thds",
        "questionLabel": "Conjuger",
        "answerLabelOk": "",
        "answerLabelNok": "",
        "question": "(ele) (prétérit) arriver - chegar",
        "detail": "",
        "answers": [
          {
            "id": "spdbcrtgfmajgc7thds",
            "answer": "chegou",
            "correctDistance": 0,
            "point": 1
          }
        ],
        "point": 1
      },
      {
        "id": "zsk4xgy8yjgc7thds",
        "questionLabel": "Conjuger",
        "answerLabelOk": "",
        "answerLabelNok": "",
        "question": "(nos) (prétérit) arriver - chegar",
        "detail": "",
        "answers": [
          {
            "id": "wdtsdp1mwcijgc7thds",
            "answer": "chegamos",
            "correctDistance": 0,
            "point": 1
          }
        ],
        "point": 1
      },
      {
        "id": "5m4gwaqp96rjgc7thds",
        "questionLabel": "Conjuger",
        "answerLabelOk": "",
        "answerLabelNok": "",
        "question": "(vos) (prétérit) arriver - chegar",
        "detail": "",
        "answers": [
          {
            "id": "6dayfrrezohjgc7thds",
            "answer": "chegastes",
            "correctDistance": 0,
            "point": 1
          }
        ],
        "point": 1
      },
      {
        "id": "vzdl2nijqfjjgc7thds",
        "questionLabel": "Conjuger",
        "answerLabelOk": "",
        "answerLabelNok": "",
        "question": "(eles/elas) (prétérit) arriver - chegar",
        "detail": "",
        "answers": [
          {
            "id": "3lwvqi21km3jgc7thds",
            "answer": "cheragam",
            "correctDistance": 0,
            "point": 1
          }
        ],
        "point": 1
      },
      {
        "id": "nvv242pczemjgc7thds",
        "questionLabel": "Conjuger",
        "answerLabelOk": "",
        "answerLabelNok": "",
        "question": "(eu) (futur) arriver - chegar",
        "detail": "",
        "answers": [
          {
            "id": "bsv1zjbywrojgc7thds",
            "answer": "chegarei",
            "correctDistance": 0,
            "point": 1
          }
        ],
        "point": 1
      },
      {
        "id": "hzu4mkrpqeljgc7thds",
        "questionLabel": "Conjuger",
        "answerLabelOk": "",
        "answerLabelNok": "",
        "question": "(tu) (futur) arriver - chegar",
        "detail": "",
        "answers": [
          {
            "id": "hijl85y1licjgc7thds",
            "answer": "chegaras",
            "correctDistance": 0,
            "point": 1
          }
        ],
        "point": 1
      },
      {
        "id": "k4pvfnbkhljgc7thds",
        "questionLabel": "Conjuger",
        "answerLabelOk": "",
        "answerLabelNok": "",
        "question": "(ele/ela) (futur) arriver - chegar",
        "detail": "",
        "answers": [
          {
            "id": "vflg1s68u8fjgc7thds",
            "answer": "chegaras",
            "correctDistance": 0,
            "point": 1
          }
        ],
        "point": 1
      },
      {
        "id": "lxpu1ohafdjgc7thds",
        "questionLabel": "Conjuger",
        "answerLabelOk": "",
        "answerLabelNok": "",
        "question": "(nos) (futur) arriver - chegar",
        "detail": "",
        "answers": [
          {
            "id": "mxgu70tyxerjgc7thds",
            "answer": "chegaremos",
            "correctDistance": 0,
            "point": 1
          }
        ],
        "point": 1
      },
      {
        "id": "1jnor9sc22yjgc7thds",
        "questionLabel": "Conjuger",
        "answerLabelOk": "",
        "answerLabelNok": "",
        "question": "(vos) (futur) arriver - chegar",
        "detail": "",
        "answers": [
          {
            "id": "denl3nl6nykjgc7thds",
            "answer": "chegarais",
            "correctDistance": 0,
            "point": 1
          }
        ],
        "point": 1
      },
      {
        "id": "n0noibrm2qojgc7thds",
        "questionLabel": "Conjuger",
        "answerLabelOk": "",
        "answerLabelNok": "",
        "question": "(eles/elas) (futur) arriver - chegar",
        "detail": "",
        "answers": [
          {
            "id": "vm3kiezepvjgc7thds",
            "answer": "chegaram",
            "correctDistance": 0,
            "point": 1
          }
        ],
        "point": 1
      },
      {
        "id": "fcrfedbmch9jgc7thds",
        "questionLabel": "Conjuger",
        "answerLabelOk": "",
        "answerLabelNok": "",
        "question": "(eu) (présent) avoir - ter",
        "detail": "",
        "answers": [
          {
            "id": "uuz7sbb0jobjgc7thds",
            "answer": "tenho",
            "correctDistance": 0,
            "point": 1
          }
        ],
        "point": 1
      },
      {
        "id": "iiji9p40cwbjgc7thds",
        "questionLabel": "Conjuger",
        "answerLabelOk": "",
        "answerLabelNok": "",
        "question": "(tu) (présent) avoir - ter",
        "detail": "",
        "answers": [
          {
            "id": "pk0rtgrqxsmjgc7thds",
            "answer": "tens",
            "correctDistance": 0,
            "point": 1
          }
        ],
        "point": 1
      },
      {
        "id": "1naatecov0djgc7thds",
        "questionLabel": "Conjuger",
        "answerLabelOk": "",
        "answerLabelNok": "",
        "question": "(ele/ela) (présent) avoir - ter",
        "detail": "",
        "answers": [
          {
            "id": "o8oudc0pkebjgc7thds",
            "answer": "tem",
            "correctDistance": 0,
            "point": 1
          }
        ],
        "point": 1
      },
      {
        "id": "kwsbdoox8hrjgc7thds",
        "questionLabel": "Conjuger",
        "answerLabelOk": "",
        "answerLabelNok": "",
        "question": "(nos) (présent) avoir - ter",
        "detail": "",
        "answers": [
          {
            "id": "d6qrxb72noujgc7thds",
            "answer": "temos",
            "correctDistance": 0,
            "point": 1
          }
        ],
        "point": 1
      },
      {
        "id": "tuvszah1k7ojgc7thds",
        "questionLabel": "Conjuger",
        "answerLabelOk": "",
        "answerLabelNok": "",
        "question": "(vos) (présent) avoir - ter",
        "detail": "",
        "answers": [
          {
            "id": "h5164x7o4fjgc7thds",
            "answer": "tendes",
            "correctDistance": 0,
            "point": 1
          }
        ],
        "point": 1
      },
      {
        "id": "29o7rsftnrujgc7thds",
        "questionLabel": "Conjuger",
        "answerLabelOk": "",
        "answerLabelNok": "",
        "question": "(eles/elas) (présent) avoir - ter",
        "detail": "",
        "answers": [
          {
            "id": "1ko563b99mxjgc7thds",
            "answer": "têm",
            "correctDistance": 0,
            "point": 1
          }
        ],
        "point": 1
      },
      {
        "id": "5tet3dt95n9jgc7thds",
        "questionLabel": "Conjuger",
        "answerLabelOk": "",
        "answerLabelNok": "",
        "question": "(eu) (prétérit) avoir - ter",
        "detail": "",
        "answers": [
          {
            "id": "giaqdyt56f7jgc7thds",
            "answer": "tive",
            "correctDistance": 0,
            "point": 1
          }
        ],
        "point": 1
      },
      {
        "id": "on7zlwrgbvjgc7thds",
        "questionLabel": "Conjuger",
        "answerLabelOk": "",
        "answerLabelNok": "",
        "question": "(tu) (prétérit) avoir - ter",
        "detail": "",
        "answers": [
          {
            "id": "199pbzmnk42jgc7thds",
            "answer": "tiveste",
            "correctDistance": 0,
            "point": 1
          }
        ],
        "point": 1
      },
      {
        "id": "30od3osisigjgc7thds",
        "questionLabel": "Conjuger",
        "answerLabelOk": "",
        "answerLabelNok": "",
        "question": "(ele) (prétérit) avoir - ter",
        "detail": "",
        "answers": [
          {
            "id": "tzcyryuhvfjgc7thds",
            "answer": "teve",
            "correctDistance": 0,
            "point": 1
          }
        ],
        "point": 1
      },
      {
        "id": "7c6serjjj2tjgc7thds",
        "questionLabel": "Conjuger",
        "answerLabelOk": "",
        "answerLabelNok": "",
        "question": "(nos) (prétérit) avoir - ter",
        "detail": "",
        "answers": [
          {
            "id": "06jz7kw6bg1pjgc7thds",
            "answer": "tivemos",
            "correctDistance": 0,
            "point": 1
          }
        ],
        "point": 1
      },
      {
        "id": "4hzuxqhiymkjgc7thds",
        "questionLabel": "Conjuger",
        "answerLabelOk": "",
        "answerLabelNok": "",
        "question": "(vos) (prétérit) avoir - ter",
        "detail": "",
        "answers": [
          {
            "id": "gv81h73aux8jgc7thds",
            "answer": "tivestes",
            "correctDistance": 0,
            "point": 1
          }
        ],
        "point": 1
      },
      {
        "id": "66bsfc4dj6tjgc7thds",
        "questionLabel": "Conjuger",
        "answerLabelOk": "",
        "answerLabelNok": "",
        "question": "(eles/elas) (prétérit) avoir - ter",
        "detail": "",
        "answers": [
          {
            "id": "msnn0ikfo1jgc7thds",
            "answer": "tiveram",
            "correctDistance": 0,
            "point": 1
          }
        ],
        "point": 1
      },
      {
        "id": "05o3f2px9zb7jgc7thds",
        "questionLabel": "Conjuger",
        "answerLabelOk": "",
        "answerLabelNok": "",
        "question": "(eu) (futur) avoir - ter",
        "detail": "",
        "answers": [
          {
            "id": "pw45fc7hkbjgc7thds",
            "answer": "terei",
            "correctDistance": 0,
            "point": 1
          }
        ],
        "point": 1
      },
      {
        "id": "rj6t8l91wxbjgc7thds",
        "questionLabel": "Conjuger",
        "answerLabelOk": "",
        "answerLabelNok": "",
        "question": "(tu) (futur) avoir - ter",
        "detail": "",
        "answers": [
          {
            "id": "5fbu35ze84djgc7thds",
            "answer": "teras",
            "correctDistance": 0,
            "point": 1
          }
        ],
        "point": 1
      },
      {
        "id": "9qfnm96kujgc7thds",
        "questionLabel": "Conjuger",
        "answerLabelOk": "",
        "answerLabelNok": "",
        "question": "(ele/ela) (futur) avoir - ter",
        "detail": "",
        "answers": [
          {
            "id": "bl6tnslf7lhjgc7thds",
            "answer": "tera",
            "correctDistance": 0,
            "point": 1
          }
        ],
        "point": 1
      },
      {
        "id": "0ba93cbbjqu6jgc7thds",
        "questionLabel": "Conjuger",
        "answerLabelOk": "",
        "answerLabelNok": "",
        "question": "(nos) (futur) avoir - ter",
        "detail": "",
        "answers": [
          {
            "id": "rd1pw4s2n3jjgc7thds",
            "answer": "teremos",
            "correctDistance": 0,
            "point": 1
          }
        ],
        "point": 1
      },
      {
        "id": "tildjkf5z3ojgc7thds",
        "questionLabel": "Conjuger",
        "answerLabelOk": "",
        "answerLabelNok": "",
        "question": "(vos) (futur) avoir - ter",
        "detail": "",
        "answers": [
          {
            "id": "otjnckx9kzojgc7thds",
            "answer": "tereis",
            "correctDistance": 0,
            "point": 1
          }
        ],
        "point": 1
      },
      {
        "id": "mofvl4zwmgjgc7thds",
        "questionLabel": "Conjuger",
        "answerLabelOk": "",
        "answerLabelNok": "",
        "question": "(eles/elas) (futur) avoir - ter",
        "detail": "",
        "answers": [
          {
            "id": "hsbl2eh8j3jgc7thds",
            "answer": "terão",
            "correctDistance": 0,
            "point": 1
          }
        ],
        "point": 1
      },
      {
        "id": "oin40uhdm7jgc7thds",
        "questionLabel": "Conjuger",
        "answerLabelOk": "",
        "answerLabelNok": "",
        "question": "(eu) (présent) dire - dizer",
        "detail": "",
        "answers": [
          {
            "id": "b0ymrwr6erwjgc7thds",
            "answer": "digou",
            "correctDistance": 0,
            "point": 1
          }
        ],
        "point": 1
      },
      {
        "id": "ar6z1bensx8jgc7thds",
        "questionLabel": "Conjuger",
        "answerLabelOk": "",
        "answerLabelNok": "",
        "question": "(tu) (présent) dire - dizer",
        "detail": "",
        "answers": [
          {
            "id": "ws0c5zdlj1ajgc7thds",
            "answer": "dizes",
            "correctDistance": 0,
            "point": 1
          }
        ],
        "point": 1
      },
      {
        "id": "si2618krtajgc7thds",
        "questionLabel": "Conjuger",
        "answerLabelOk": "",
        "answerLabelNok": "",
        "question": "(ele/ela) (présent) dire - dizer",
        "detail": "",
        "answers": [
          {
            "id": "6r57uo7bs54jgc7thds",
            "answer": "diz",
            "correctDistance": 0,
            "point": 1
          }
        ],
        "point": 1
      },
      {
        "id": "nvim0sehjugjgc7thds",
        "questionLabel": "Conjuger",
        "answerLabelOk": "",
        "answerLabelNok": "",
        "question": "(nos) (présent) dire - dizer",
        "detail": "",
        "answers": [
          {
            "id": "duiqnmgf09pjgc7thds",
            "answer": "dizemos",
            "correctDistance": 0,
            "point": 1
          }
        ],
        "point": 1
      },
      {
        "id": "j7re7ckveshjgc7thds",
        "questionLabel": "Conjuger",
        "answerLabelOk": "",
        "answerLabelNok": "",
        "question": "(vos) (présent) dire - dizer",
        "detail": "",
        "answers": [
          {
            "id": "jcm9zyxwyyjgc7thds",
            "answer": "dizeis",
            "correctDistance": 0,
            "point": 1
          }
        ],
        "point": 1
      },
      {
        "id": "lyzcoly42zsjgc7thds",
        "questionLabel": "Conjuger",
        "answerLabelOk": "",
        "answerLabelNok": "",
        "question": "(eles/elas) (présent) dire - dizer",
        "detail": "",
        "answers": [
          {
            "id": "b172ucq3zosjgc7thds",
            "answer": "dizem",
            "correctDistance": 0,
            "point": 1
          }
        ],
        "point": 1
      },
      {
        "id": "aya35jgsv8ajgc7thds",
        "questionLabel": "Conjuger",
        "answerLabelOk": "",
        "answerLabelNok": "",
        "question": "(eu) (prétérit) dire - dizer",
        "detail": "",
        "answers": [
          {
            "id": "1ey2j8cul45jgc7thds",
            "answer": "disse",
            "correctDistance": 0,
            "point": 1
          }
        ],
        "point": 1
      },
      {
        "id": "ja0qpa79z2jgc7thds",
        "questionLabel": "Conjuger",
        "answerLabelOk": "",
        "answerLabelNok": "",
        "question": "(tu) (prétérit) dire - dizer",
        "detail": "",
        "answers": [
          {
            "id": "j1vdktsrghjgc7thds",
            "answer": "disseste",
            "correctDistance": 0,
            "point": 1
          }
        ],
        "point": 1
      },
      {
        "id": "b0l0uxnaqbfjgc7thds",
        "questionLabel": "Conjuger",
        "answerLabelOk": "",
        "answerLabelNok": "",
        "question": "(ele) (prétérit) dire - dizer",
        "detail": "",
        "answers": [
          {
            "id": "xmoudl98m7jgc7thds",
            "answer": "disse",
            "correctDistance": 0,
            "point": 1
          }
        ],
        "point": 1
      },
      {
        "id": "30gkx9laew4jgc7thds",
        "questionLabel": "Conjuger",
        "answerLabelOk": "",
        "answerLabelNok": "",
        "question": "(nos) (prétérit) dire - dizer",
        "detail": "",
        "answers": [
          {
            "id": "2kkjygqaip9jgc7thds",
            "answer": "dissemos",
            "correctDistance": 0,
            "point": 1
          }
        ],
        "point": 1
      },
      {
        "id": "g5r83z5qvsvjgc7thds",
        "questionLabel": "Conjuger",
        "answerLabelOk": "",
        "answerLabelNok": "",
        "question": "(vos) (prétérit) dire - dizer",
        "detail": "",
        "answers": [
          {
            "id": "derz3ai2yvmjgc7thds",
            "answer": "dissestes",
            "correctDistance": 0,
            "point": 1
          }
        ],
        "point": 1
      },
      {
        "id": "gx0spswpujwjgc7thds",
        "questionLabel": "Conjuger",
        "answerLabelOk": "",
        "answerLabelNok": "",
        "question": "(eles/elas) (prétérit) dire - dizer",
        "detail": "",
        "answers": [
          {
            "id": "pesmobf69lfjgc7thds",
            "answer": "disseram",
            "correctDistance": 0,
            "point": 1
          }
        ],
        "point": 1
      },
      {
        "id": "lz77704g1v8jgc7thds",
        "questionLabel": "Conjuger",
        "answerLabelOk": "",
        "answerLabelNok": "",
        "question": "(eu) (futur) dire - dizer",
        "detail": "",
        "answers": [
          {
            "id": "wcqmxd2kfuejgc7thds",
            "answer": "direi",
            "correctDistance": 0,
            "point": 1
          }
        ],
        "point": 1
      },
      {
        "id": "jsq35xgr9lgjgc7thds",
        "questionLabel": "Conjuger",
        "answerLabelOk": "",
        "answerLabelNok": "",
        "question": "(tu) (futur) dire - dizer",
        "detail": "",
        "answers": [
          {
            "id": "rg6a9m60ndmjgc7thds",
            "answer": "diras",
            "correctDistance": 0,
            "point": 1
          }
        ],
        "point": 1
      },
      {
        "id": "vdw6d7kfgrjgc7thds",
        "questionLabel": "Conjuger",
        "answerLabelOk": "",
        "answerLabelNok": "",
        "question": "(ele/ela) (futur) dire - dizer",
        "detail": "",
        "answers": [
          {
            "id": "qcvhx74qfcjgc7thds",
            "answer": "dira",
            "correctDistance": 0,
            "point": 1
          }
        ],
        "point": 1
      },
      {
        "id": "sho1yjj0lcdjgc7thds",
        "questionLabel": "Conjuger",
        "answerLabelOk": "",
        "answerLabelNok": "",
        "question": "(nos) (futur) dire - dizer",
        "detail": "",
        "answers": [
          {
            "id": "pv6bv6iyi2njgc7thds",
            "answer": "diremos",
            "correctDistance": 0,
            "point": 1
          }
        ],
        "point": 1
      },
      {
        "id": "fxklb551pmqjgc7thds",
        "questionLabel": "Conjuger",
        "answerLabelOk": "",
        "answerLabelNok": "",
        "question": "(vos) (futur) dire - dizer",
        "detail": "",
        "answers": [
          {
            "id": "0azb0bep8tsjgc7thds",
            "answer": "direis",
            "correctDistance": 0,
            "point": 1
          }
        ],
        "point": 1
      },
      {
        "id": "mx5sy6f80njgc7thds",
        "questionLabel": "Conjuger",
        "answerLabelOk": "",
        "answerLabelNok": "",
        "question": "(eles/elas) (futur) dire - dizer",
        "detail": "",
        "answers": [
          {
            "id": "a28hmfw8o9ejgc7thds",
            "answer": "dirão",
            "correctDistance": 0,
            "point": 1
          }
        ],
        "point": 1
      },
      {
        "id": "b1w6z42h7mbjgc7thds",
        "questionLabel": "Conjuger",
        "answerLabelOk": "",
        "answerLabelNok": "",
        "question": "(eu) (présent) être - estar",
        "detail": "",
        "answers": [
          {
            "id": "pi3gxxh18qjgc7thds",
            "answer": "estou",
            "correctDistance": 0,
            "point": 1
          }
        ],
        "point": 1
      },
      {
        "id": "vmm7kami5k9jgc7thds",
        "questionLabel": "Conjuger",
        "answerLabelOk": "",
        "answerLabelNok": "",
        "question": "(tu) (présent) être - estar",
        "detail": "",
        "answers": [
          {
            "id": "j171n43d9rjjgc7thds",
            "answer": "estas",
            "correctDistance": 0,
            "point": 1
          }
        ],
        "point": 1
      },
      {
        "id": "pi36s6ax8ffjgc7thds",
        "questionLabel": "Conjuger",
        "answerLabelOk": "",
        "answerLabelNok": "",
        "question": "(ele/ela) (présent) être - estar",
        "detail": "",
        "answers": [
          {
            "id": "d51lg8bmc9hjgc7thds",
            "answer": "esta",
            "correctDistance": 0,
            "point": 1
          }
        ],
        "point": 1
      },
      {
        "id": "3hdqdwhgi94jgc7thds",
        "questionLabel": "Conjuger",
        "answerLabelOk": "",
        "answerLabelNok": "",
        "question": "(nos) (présent) être - estar",
        "detail": "",
        "answers": [
          {
            "id": "i9ju0o4z8dbjgc7thds",
            "answer": "estamos",
            "correctDistance": 0,
            "point": 1
          }
        ],
        "point": 1
      },
      {
        "id": "preqylafh6ojgc7thds",
        "questionLabel": "Conjuger",
        "answerLabelOk": "",
        "answerLabelNok": "",
        "question": "(vos) (présent) être - estar",
        "detail": "",
        "answers": [
          {
            "id": "ckis39nk3yjgc7thds",
            "answer": "estais",
            "correctDistance": 0,
            "point": 1
          }
        ],
        "point": 1
      },
      {
        "id": "oym5ccexgecjgc7thds",
        "questionLabel": "Conjuger",
        "answerLabelOk": "",
        "answerLabelNok": "",
        "question": "(eles/elas) (présent) être - estar",
        "detail": "",
        "answers": [
          {
            "id": "pscu2wopzvjgc7thds",
            "answer": "estão",
            "correctDistance": 0,
            "point": 1
          }
        ],
        "point": 1
      },
      {
        "id": "hwpntfexnp6jgc7thds",
        "questionLabel": "Conjuger",
        "answerLabelOk": "",
        "answerLabelNok": "",
        "question": "(eu) (prétérit) être - estar",
        "detail": "",
        "answers": [
          {
            "id": "plyj9j9dqkpjgc7thds",
            "answer": "estive",
            "correctDistance": 0,
            "point": 1
          }
        ],
        "point": 1
      },
      {
        "id": "idna7hanxpejgc7thds",
        "questionLabel": "Conjuger",
        "answerLabelOk": "",
        "answerLabelNok": "",
        "question": "(tu) (prétérit) être - estar",
        "detail": "",
        "answers": [
          {
            "id": "5k3m8ln7f0kjgc7thds",
            "answer": "estiveste",
            "correctDistance": 0,
            "point": 1
          }
        ],
        "point": 1
      },
      {
        "id": "1ooa658hcqwjgc7thds",
        "questionLabel": "Conjuger",
        "answerLabelOk": "",
        "answerLabelNok": "",
        "question": "(ele) (prétérit) être - estar",
        "detail": "",
        "answers": [
          {
            "id": "4vcx2pkzce3jgc7thds",
            "answer": "esteve",
            "correctDistance": 0,
            "point": 1
          }
        ],
        "point": 1
      },
      {
        "id": "ryl9dmv0xsmjgc7thds",
        "questionLabel": "Conjuger",
        "answerLabelOk": "",
        "answerLabelNok": "",
        "question": "(nos) (prétérit) être - estar",
        "detail": "",
        "answers": [
          {
            "id": "0jvpouv2vhusjgc7thds",
            "answer": "estevemos",
            "correctDistance": 0,
            "point": 1
          }
        ],
        "point": 1
      },
      {
        "id": "yf8ra77kbaljgc7thds",
        "questionLabel": "Conjuger",
        "answerLabelOk": "",
        "answerLabelNok": "",
        "question": "(vos) (prétérit) être - estar",
        "detail": "",
        "answers": [
          {
            "id": "lti8gieouhjgc7thds",
            "answer": "estevestes",
            "correctDistance": 0,
            "point": 1
          }
        ],
        "point": 1
      },
      {
        "id": "mddffxtmtwjgc7thds",
        "questionLabel": "Conjuger",
        "answerLabelOk": "",
        "answerLabelNok": "",
        "question": "(eles/elas) (prétérit) être - estar",
        "detail": "",
        "answers": [
          {
            "id": "rwtrzc0l1j8jgc7thds",
            "answer": "estiveram",
            "correctDistance": 0,
            "point": 1
          }
        ],
        "point": 1
      },
      {
        "id": "7ckur8a4gk7jgc7thds",
        "questionLabel": "Conjuger",
        "answerLabelOk": "",
        "answerLabelNok": "",
        "question": "(eu) (futur) être - estar",
        "detail": "",
        "answers": [
          {
            "id": "auf0b3ta0cfjgc7thds",
            "answer": "estarei",
            "correctDistance": 0,
            "point": 1
          }
        ],
        "point": 1
      },
      {
        "id": "foyajeiv4rjgc7thds",
        "questionLabel": "Conjuger",
        "answerLabelOk": "",
        "answerLabelNok": "",
        "question": "(tu) (futur) être - estar",
        "detail": "",
        "answers": [
          {
            "id": "p2jssnhhe3jgc7thds",
            "answer": "estaras",
            "correctDistance": 0,
            "point": 1
          }
        ],
        "point": 1
      },
      {
        "id": "cdrx7ii9qqfjgc7thds",
        "questionLabel": "Conjuger",
        "answerLabelOk": "",
        "answerLabelNok": "",
        "question": "(ele/ela) (futur) être - estar",
        "detail": "",
        "answers": [
          {
            "id": "s46o7q6k0bojgc7thds",
            "answer": "estra",
            "correctDistance": 0,
            "point": 1
          }
        ],
        "point": 1
      },
      {
        "id": "2yneofwkphcjgc7thds",
        "questionLabel": "Conjuger",
        "answerLabelOk": "",
        "answerLabelNok": "",
        "question": "(nos) (futur) être - estar",
        "detail": "",
        "answers": [
          {
            "id": "w7cmdjh55kjgc7thds",
            "answer": "estaremos",
            "correctDistance": 0,
            "point": 1
          }
        ],
        "point": 1
      },
      {
        "id": "4840msjamrujgc7thds",
        "questionLabel": "Conjuger",
        "answerLabelOk": "",
        "answerLabelNok": "",
        "question": "(vos) (futur) être - estar",
        "detail": "",
        "answers": [
          {
            "id": "fafw1tzm5hjgc7thds",
            "answer": "estareis",
            "correctDistance": 0,
            "point": 1
          }
        ],
        "point": 1
      },
      {
        "id": "j5y4w7r5qrqjgc7thds",
        "questionLabel": "Conjuger",
        "answerLabelOk": "",
        "answerLabelNok": "",
        "question": "(eles/elas) (futur) être - estar",
        "detail": "",
        "answers": [
          {
            "id": "0hoeuexknyp9jgc7thds",
            "answer": "estarão",
            "correctDistance": 0,
            "point": 1
          }
        ],
        "point": 1
      },
      {
        "id": "z9j1t0vtpthjgc7thds",
        "questionLabel": "Conjuger",
        "answerLabelOk": "",
        "answerLabelNok": "",
        "question": "(eu) (présent) faire - fazer",
        "detail": "",
        "answers": [
          {
            "id": "6qoo3wir4qfjgc7thds",
            "answer": "faço",
            "correctDistance": 0,
            "point": 1
          }
        ],
        "point": 1
      },
      {
        "id": "c08x96b8giejgc7thds",
        "questionLabel": "Conjuger",
        "answerLabelOk": "",
        "answerLabelNok": "",
        "question": "(tu) (présent) faire - fazer",
        "detail": "",
        "answers": [
          {
            "id": "ai9prjkzh7pjgc7thds",
            "answer": "fazes",
            "correctDistance": 0,
            "point": 1
          }
        ],
        "point": 1
      },
      {
        "id": "3gu103zjlhajgc7thds",
        "questionLabel": "Conjuger",
        "answerLabelOk": "",
        "answerLabelNok": "",
        "question": "(ele/ela) (présent) faire - fazer",
        "detail": "",
        "answers": [
          {
            "id": "xfy9of8qmzjgc7thds",
            "answer": "faz",
            "correctDistance": 0,
            "point": 1
          }
        ],
        "point": 1
      },
      {
        "id": "jfohste7pnpjgc7thds",
        "questionLabel": "Conjuger",
        "answerLabelOk": "",
        "answerLabelNok": "",
        "question": "(nos) (présent) faire - fazer",
        "detail": "",
        "answers": [
          {
            "id": "ud5sgqf0j2jgc7thds",
            "answer": "fazemos",
            "correctDistance": 0,
            "point": 1
          }
        ],
        "point": 1
      },
      {
        "id": "c9k6mtlmaggjgc7thds",
        "questionLabel": "Conjuger",
        "answerLabelOk": "",
        "answerLabelNok": "",
        "question": "(vos) (présent) faire - fazer",
        "detail": "",
        "answers": [
          {
            "id": "0n206qsyzi3jgc7thds",
            "answer": "fazeis",
            "correctDistance": 0,
            "point": 1
          }
        ],
        "point": 1
      },
      {
        "id": "fdz1t7kvvq6jgc7thds",
        "questionLabel": "Conjuger",
        "answerLabelOk": "",
        "answerLabelNok": "",
        "question": "(eles/elas) (présent) faire - fazer",
        "detail": "",
        "answers": [
          {
            "id": "i35nfzdyuwsjgc7thds",
            "answer": "fazem",
            "correctDistance": 0,
            "point": 1
          }
        ],
        "point": 1
      },
      {
        "id": "mlhtlhvir1ejgc7thds",
        "questionLabel": "Conjuger",
        "answerLabelOk": "",
        "answerLabelNok": "",
        "question": "(eu) (prétérit) faire - fazer",
        "detail": "",
        "answers": [
          {
            "id": "34kzbl3gl7ejgc7thds",
            "answer": "fiz",
            "correctDistance": 0,
            "point": 1
          }
        ],
        "point": 1
      },
      {
        "id": "cfzi97fkphejgc7thds",
        "questionLabel": "Conjuger",
        "answerLabelOk": "",
        "answerLabelNok": "",
        "question": "(tu) (prétérit) faire - fazer",
        "detail": "",
        "answers": [
          {
            "id": "1hc3pqg9m9ljgc7thds",
            "answer": "fizeste",
            "correctDistance": 0,
            "point": 1
          }
        ],
        "point": 1
      },
      {
        "id": "2rgahuswdjljgc7thds",
        "questionLabel": "Conjuger",
        "answerLabelOk": "",
        "answerLabelNok": "",
        "question": "(ele) (prétérit) faire - fazer",
        "detail": "",
        "answers": [
          {
            "id": "5hjis1t91j8jgc7thds",
            "answer": "fez",
            "correctDistance": 0,
            "point": 1
          }
        ],
        "point": 1
      },
      {
        "id": "k38391uwjldjgc7thds",
        "questionLabel": "Conjuger",
        "answerLabelOk": "",
        "answerLabelNok": "",
        "question": "(nos) (prétérit) faire - fazer",
        "detail": "",
        "answers": [
          {
            "id": "beyx4cvjdnwjgc7thds",
            "answer": "fizemos",
            "correctDistance": 0,
            "point": 1
          }
        ],
        "point": 1
      },
      {
        "id": "r3tszy8f9dljgc7thds",
        "questionLabel": "Conjuger",
        "answerLabelOk": "",
        "answerLabelNok": "",
        "question": "(vos) (prétérit) faire - fazer",
        "detail": "",
        "answers": [
          {
            "id": "ydgzca8g4cjgc7thds",
            "answer": "fizestes",
            "correctDistance": 0,
            "point": 1
          }
        ],
        "point": 1
      },
      {
        "id": "fvuctrqhz6jgc7thds",
        "questionLabel": "Conjuger",
        "answerLabelOk": "",
        "answerLabelNok": "",
        "question": "(eles/elas) (prétérit) faire - fazer",
        "detail": "",
        "answers": [
          {
            "id": "pqs2n4t0tgpjgc7thds",
            "answer": "fizeram",
            "correctDistance": 0,
            "point": 1
          }
        ],
        "point": 1
      },
      {
        "id": "rwckzjzpqgjgc7thds",
        "questionLabel": "Conjuger",
        "answerLabelOk": "",
        "answerLabelNok": "",
        "question": "(eu) (futur) faire - fazer",
        "detail": "",
        "answers": [
          {
            "id": "gnzabumyp2jgc7thds",
            "answer": "farei",
            "correctDistance": 0,
            "point": 1
          }
        ],
        "point": 1
      },
      {
        "id": "ygkmbvpogrpjgc7thds",
        "questionLabel": "Conjuger",
        "answerLabelOk": "",
        "answerLabelNok": "",
        "question": "(tu) (futur) faire - fazer",
        "detail": "",
        "answers": [
          {
            "id": "satg5gh42vrjgc7thds",
            "answer": "faras",
            "correctDistance": 0,
            "point": 1
          }
        ],
        "point": 1
      },
      {
        "id": "opqepnarhyjgc7thds",
        "questionLabel": "Conjuger",
        "answerLabelOk": "",
        "answerLabelNok": "",
        "question": "(ele/ela) (futur) faire - fazer",
        "detail": "",
        "answers": [
          {
            "id": "p80xsxif92jjgc7thds",
            "answer": "fara",
            "correctDistance": 0,
            "point": 1
          }
        ],
        "point": 1
      },
      {
        "id": "9ykg580lowvjgc7thds",
        "questionLabel": "Conjuger",
        "answerLabelOk": "",
        "answerLabelNok": "",
        "question": "(nos) (futur) faire - fazer",
        "detail": "",
        "answers": [
          {
            "id": "4xv7wkrok3mjgc7thds",
            "answer": "faremos",
            "correctDistance": 0,
            "point": 1
          }
        ],
        "point": 1
      },
      {
        "id": "joi5do9zpkjgc7thds",
        "questionLabel": "Conjuger",
        "answerLabelOk": "",
        "answerLabelNok": "",
        "question": "(vos) (futur) faire - fazer",
        "detail": "",
        "answers": [
          {
            "id": "fgmafxjc7ldjgc7thds",
            "answer": "fareis",
            "correctDistance": 0,
            "point": 1
          }
        ],
        "point": 1
      },
      {
        "id": "m0xmi70cq7jgc7thds",
        "questionLabel": "Conjuger",
        "answerLabelOk": "",
        "answerLabelNok": "",
        "question": "(eles/elas) (futur) faire - fazer",
        "detail": "",
        "answers": [
          {
            "id": "vmrm15y4wijgc7thds",
            "answer": "farão",
            "correctDistance": 0,
            "point": 1
          }
        ],
        "point": 1
      },
      {
        "id": "yb4jzcsxbxqjgc7thds",
        "questionLabel": "Conjuger",
        "answerLabelOk": "",
        "answerLabelNok": "",
        "question": "(eu) (présent) saber - savoir",
        "detail": "",
        "answers": [
          {
            "id": "qq32sk42mbijgc7thds",
            "answer": "sei",
            "correctDistance": 0,
            "point": 1
          }
        ],
        "point": 1
      },
      {
        "id": "dhsye9u343ujgc7thds",
        "questionLabel": "Conjuger",
        "answerLabelOk": "",
        "answerLabelNok": "",
        "question": "(tu) (présent) saber - savoir",
        "detail": "",
        "answers": [
          {
            "id": "b2k85dh9j5gjgc7thds",
            "answer": "sabes",
            "correctDistance": 0,
            "point": 1
          }
        ],
        "point": 1
      },
      {
        "id": "pjjkacrohcjgc7thds",
        "questionLabel": "Conjuger",
        "answerLabelOk": "",
        "answerLabelNok": "",
        "question": "(ele/ela) (présent) saber - savoir",
        "detail": "",
        "answers": [
          {
            "id": "g32814l9qfqjgc7thds",
            "answer": "sabe",
            "correctDistance": 0,
            "point": 1
          }
        ],
        "point": 1
      },
      {
        "id": "7vzfegs61fujgc7thds",
        "questionLabel": "Conjuger",
        "answerLabelOk": "",
        "answerLabelNok": "",
        "question": "(nos) (présent) saber - savoir",
        "detail": "",
        "answers": [
          {
            "id": "jvwe089rgh8jgc7thds",
            "answer": "sabemos",
            "correctDistance": 0,
            "point": 1
          }
        ],
        "point": 1
      },
      {
        "id": "2qqjepp90kjjgc7thds",
        "questionLabel": "Conjuger",
        "answerLabelOk": "",
        "answerLabelNok": "",
        "question": "(vos) (présent) saber - savoir",
        "detail": "",
        "answers": [
          {
            "id": "8oxeapretojjgc7thds",
            "answer": "sabeis",
            "correctDistance": 0,
            "point": 1
          }
        ],
        "point": 1
      },
      {
        "id": "bgj71maz935jgc7thds",
        "questionLabel": "Conjuger",
        "answerLabelOk": "",
        "answerLabelNok": "",
        "question": "(eles/elas) (présent) saber - savoir",
        "detail": "",
        "answers": [
          {
            "id": "gcbwwjlhuxdjgc7thds",
            "answer": "sabem",
            "correctDistance": 0,
            "point": 1
          }
        ],
        "point": 1
      },
      {
        "id": "gym5vzys2fjgc7thds",
        "questionLabel": "Conjuger",
        "answerLabelOk": "",
        "answerLabelNok": "",
        "question": "(eu) (prétérit) saber - savoir",
        "detail": "",
        "answers": [
          {
            "id": "i2ttfk1tzljgc7thds",
            "answer": "soube",
            "correctDistance": 0,
            "point": 1
          }
        ],
        "point": 1
      },
      {
        "id": "pnuvw76srvcjgc7thds",
        "questionLabel": "Conjuger",
        "answerLabelOk": "",
        "answerLabelNok": "",
        "question": "(tu) (prétérit) saber - savoir",
        "detail": "",
        "answers": [
          {
            "id": "zbx8cufb73fjgc7thds",
            "answer": "soubeste",
            "correctDistance": 0,
            "point": 1
          }
        ],
        "point": 1
      },
      {
        "id": "hqvdsyybvahjgc7thds",
        "questionLabel": "Conjuger",
        "answerLabelOk": "",
        "answerLabelNok": "",
        "question": "(ele) (prétérit) saber - savoir",
        "detail": "",
        "answers": [
          {
            "id": "wr6f5l79z2djgc7thds",
            "answer": "soube",
            "correctDistance": 0,
            "point": 1
          }
        ],
        "point": 1
      },
      {
        "id": "e4fm680i219jgc7thds",
        "questionLabel": "Conjuger",
        "answerLabelOk": "",
        "answerLabelNok": "",
        "question": "(nos) (prétérit) saber - savoir",
        "detail": "",
        "answers": [
          {
            "id": "j9hdo8r80ejgc7thds",
            "answer": "soubemos",
            "correctDistance": 0,
            "point": 1
          }
        ],
        "point": 1
      },
      {
        "id": "4j1540nzv3mjgc7thds",
        "questionLabel": "Conjuger",
        "answerLabelOk": "",
        "answerLabelNok": "",
        "question": "(vos) (prétérit) saber - savoir",
        "detail": "",
        "answers": [
          {
            "id": "t0snv8r0pf8jgc7thds",
            "answer": "soubeis",
            "correctDistance": 0,
            "point": 1
          }
        ],
        "point": 1
      },
      {
        "id": "eo84r4ichiljgc7thds",
        "questionLabel": "Conjuger",
        "answerLabelOk": "",
        "answerLabelNok": "",
        "question": "(eles/elas) (prétérit) saber - savoir",
        "detail": "",
        "answers": [
          {
            "id": "et4rhabh1lkjgc7thds",
            "answer": "souberam",
            "correctDistance": 0,
            "point": 1
          }
        ],
        "point": 1
      },
      {
        "id": "grnm3lw6exfjgc7thds",
        "questionLabel": "Conjuger",
        "answerLabelOk": "",
        "answerLabelNok": "",
        "question": "(eu) (futur) saber - savoir",
        "detail": "",
        "answers": [
          {
            "id": "n8syaqpktrbjgc7thds",
            "answer": "saberei",
            "correctDistance": 0,
            "point": 1
          }
        ],
        "point": 1
      },
      {
        "id": "oq70bgmnpwijgc7thds",
        "questionLabel": "Conjuger",
        "answerLabelOk": "",
        "answerLabelNok": "",
        "question": "(tu) (futur) saber - savoir",
        "detail": "",
        "answers": [
          {
            "id": "81s3imw2gqrjgc7thds",
            "answer": "saberas",
            "correctDistance": 0,
            "point": 1
          }
        ],
        "point": 1
      },
      {
        "id": "byp53ted0vjgc7thds",
        "questionLabel": "Conjuger",
        "answerLabelOk": "",
        "answerLabelNok": "",
        "question": "(ele/ela) (futur) saber - savoir",
        "detail": "",
        "answers": [
          {
            "id": "od392rneylljgc7thds",
            "answer": "sabera",
            "correctDistance": 0,
            "point": 1
          }
        ],
        "point": 1
      },
      {
        "id": "9m98hx5hmufjgc7thds",
        "questionLabel": "Conjuger",
        "answerLabelOk": "",
        "answerLabelNok": "",
        "question": "(nos) (futur) saber - savoir",
        "detail": "",
        "answers": [
          {
            "id": "yset437ko4fjgc7thds",
            "answer": "saberemos",
            "correctDistance": 0,
            "point": 1
          }
        ],
        "point": 1
      },
      {
        "id": "1h1v3cadlfijgc7thds",
        "questionLabel": "Conjuger",
        "answerLabelOk": "",
        "answerLabelNok": "",
        "question": "(vos) (futur) saber - savoir",
        "detail": "",
        "answers": [
          {
            "id": "ukbcu1bqweejgc7thds",
            "answer": "sabereis",
            "correctDistance": 0,
            "point": 1
          }
        ],
        "point": 1
      },
      {
        "id": "dc3zxgqnj9mjgc7thds",
        "questionLabel": "Conjuger",
        "answerLabelOk": "",
        "answerLabelNok": "",
        "question": "(eles/elas) (futur) saber - savoir",
        "detail": "",
        "answers": [
          {
            "id": "eyl38dl1ah9jgc7thds",
            "answer": "saberão",
            "correctDistance": 0,
            "point": 1
          }
        ],
        "point": 1
      },
      {
        "id": "tkbww77ii5sjgc7thds",
        "questionLabel": "Conjuger",
        "answerLabelOk": "",
        "answerLabelNok": "",
        "question": "(eu) (présent) venir - vir",
        "detail": "",
        "answers": [
          {
            "id": "v20h48cp5ijgc7thds",
            "answer": "venho",
            "correctDistance": 0,
            "point": 1
          }
        ],
        "point": 1
      },
      {
        "id": "fr729hwpisjgc7thds",
        "questionLabel": "Conjuger",
        "answerLabelOk": "",
        "answerLabelNok": "",
        "question": "(tu) (présent) venir - vir",
        "detail": "",
        "answers": [
          {
            "id": "xay6gtpkj2jgc7thds",
            "answer": "vens",
            "correctDistance": 0,
            "point": 1
          }
        ],
        "point": 1
      },
      {
        "id": "muahca0wpqbjgc7thds",
        "questionLabel": "Conjuger",
        "answerLabelOk": "",
        "answerLabelNok": "",
        "question": "(ele/ela) (présent) venir - vir",
        "detail": "",
        "answers": [
          {
            "id": "puckihymq2jgc7thds",
            "answer": "vem",
            "correctDistance": 0,
            "point": 1
          }
        ],
        "point": 1
      },
      {
        "id": "7351yzy1z6ujgc7thds",
        "questionLabel": "Conjuger",
        "answerLabelOk": "",
        "answerLabelNok": "",
        "question": "(nos) (présent) venir - vir",
        "detail": "",
        "answers": [
          {
            "id": "av0z4z9jscejgc7thds",
            "answer": "vimos",
            "correctDistance": 0,
            "point": 1
          }
        ],
        "point": 1
      },
      {
        "id": "ifhccjhg3jljgc7thds",
        "questionLabel": "Conjuger",
        "answerLabelOk": "",
        "answerLabelNok": "",
        "question": "(vos) (présent) venir - vir",
        "detail": "",
        "answers": [
          {
            "id": "l2rhmlmucgqjgc7thds",
            "answer": "vindes",
            "correctDistance": 0,
            "point": 1
          }
        ],
        "point": 1
      },
      {
        "id": "nz4kznrgwokjgc7thds",
        "questionLabel": "Conjuger",
        "answerLabelOk": "",
        "answerLabelNok": "",
        "question": "(eles/elas) (présent) venir - vir",
        "detail": "",
        "answers": [
          {
            "id": "ehii0zhuhcjgc7thds",
            "answer": "vem",
            "correctDistance": 0,
            "point": 1
          }
        ],
        "point": 1
      },
      {
        "id": "z43iihkw7drjgc7thds",
        "questionLabel": "Conjuger",
        "answerLabelOk": "",
        "answerLabelNok": "",
        "question": "(eu) (prétérit) venir - vir",
        "detail": "",
        "answers": [
          {
            "id": "vt1xal7pg8jgc7thds",
            "answer": "vim",
            "correctDistance": 0,
            "point": 1
          }
        ],
        "point": 1
      },
      {
        "id": "x93iob6snejgc7thds",
        "questionLabel": "Conjuger",
        "answerLabelOk": "",
        "answerLabelNok": "",
        "question": "(tu) (prétérit) venir - vir",
        "detail": "",
        "answers": [
          {
            "id": "ndu8mhvjtxjjgc7thds",
            "answer": "vieste",
            "correctDistance": 0,
            "point": 1
          }
        ],
        "point": 1
      },
      {
        "id": "45f0u3cjxkfjgc7thds",
        "questionLabel": "Conjuger",
        "answerLabelOk": "",
        "answerLabelNok": "",
        "question": "(ele) (prétérit) venir - vir",
        "detail": "",
        "answers": [
          {
            "id": "imc6saefzbjgc7thds",
            "answer": "veio",
            "correctDistance": 0,
            "point": 1
          }
        ],
        "point": 1
      },
      {
        "id": "dtubpci7q0gjgc7thds",
        "questionLabel": "Conjuger",
        "answerLabelOk": "",
        "answerLabelNok": "",
        "question": "(nos) (prétérit) venir - vir",
        "detail": "",
        "answers": [
          {
            "id": "amh88qjhunjgc7thds",
            "answer": "veimos",
            "correctDistance": 0,
            "point": 1
          }
        ],
        "point": 1
      },
      {
        "id": "990owcgx2zwjgc7thds",
        "questionLabel": "Conjuger",
        "answerLabelOk": "",
        "answerLabelNok": "",
        "question": "(vos) (prétérit) venir - vir",
        "detail": "",
        "answers": [
          {
            "id": "170wvgpo783jgc7thds",
            "answer": "vestes",
            "correctDistance": 0,
            "point": 1
          }
        ],
        "point": 1
      },
      {
        "id": "tjtrlotu22jgc7thds",
        "questionLabel": "Conjuger",
        "answerLabelOk": "",
        "answerLabelNok": "",
        "question": "(eles/elas) (prétérit) venir - vir",
        "detail": "",
        "answers": [
          {
            "id": "483w8wlmd16jgc7thds",
            "answer": "veiram",
            "correctDistance": 0,
            "point": 1
          }
        ],
        "point": 1
      },
      {
        "id": "f2hnecif62bjgc7thds",
        "questionLabel": "Conjuger",
        "answerLabelOk": "",
        "answerLabelNok": "",
        "question": "(eu) (futur) venir - vir",
        "detail": "",
        "answers": [
          {
            "id": "yf08l2wjogcjgc7thds",
            "answer": "virei",
            "correctDistance": 0,
            "point": 1
          }
        ],
        "point": 1
      },
      {
        "id": "prf9emkaqsrjgc7thds",
        "questionLabel": "Conjuger",
        "answerLabelOk": "",
        "answerLabelNok": "",
        "question": "(tu) (futur) venir - vir",
        "detail": "",
        "answers": [
          {
            "id": "3mmajon2s5mjgc7thds",
            "answer": "viras",
            "correctDistance": 0,
            "point": 1
          }
        ],
        "point": 1
      },
      {
        "id": "5tm9mxx0ew8jgc7thds",
        "questionLabel": "Conjuger",
        "answerLabelOk": "",
        "answerLabelNok": "",
        "question": "(ele/ela) (futur) venir - vir",
        "detail": "",
        "answers": [
          {
            "id": "av7dsdaf4ljgc7thds",
            "answer": "vira",
            "correctDistance": 0,
            "point": 1
          }
        ],
        "point": 1
      },
      {
        "id": "ogm0bzr4wlgjgc7thds",
        "questionLabel": "Conjuger",
        "answerLabelOk": "",
        "answerLabelNok": "",
        "question": "(nos) (futur) venir - vir",
        "detail": "",
        "answers": [
          {
            "id": "nb5w2x6hrljgc7thds",
            "answer": "viremos",
            "correctDistance": 0,
            "point": 1
          }
        ],
        "point": 1
      },
      {
        "id": "gjay2sieyytjgc7thds",
        "questionLabel": "Conjuger",
        "answerLabelOk": "",
        "answerLabelNok": "",
        "question": "(vos) (futur) venir - vir",
        "detail": "",
        "answers": [
          {
            "id": "3tnvsnjyue9jgc7thds",
            "answer": "vireis",
            "correctDistance": 0,
            "point": 1
          }
        ],
        "point": 1
      },
      {
        "id": "ug39y7bymemjgc7thds",
        "questionLabel": "Conjuger",
        "answerLabelOk": "",
        "answerLabelNok": "",
        "question": "(eles/elas) (futur) venir - vir",
        "detail": "",
        "answers": [
          {
            "id": "8982r9my8b5jgc7thds",
            "answer": "virão",
            "correctDistance": 0,
            "point": 1
          }
        ],
        "point": 1
      },
      {
        "id": "p645c0c59fkjgc7thds",
        "questionLabel": "Conjuger",
        "answerLabelOk": "",
        "answerLabelNok": "",
        "question": "(eu) (présent) donner - dar",
        "detail": "",
        "answers": [
          {
            "id": "64hbn42uxjrjgc7thds",
            "answer": "dou",
            "correctDistance": 0,
            "point": 1
          }
        ],
        "point": 1
      },
      {
        "id": "onklfgsi3sgjgc7thds",
        "questionLabel": "Conjuger",
        "answerLabelOk": "",
        "answerLabelNok": "",
        "question": "(tu) (présent) donner - dar",
        "detail": "",
        "answers": [
          {
            "id": "2s6zd7z5h6sjgc7thds",
            "answer": "das",
            "correctDistance": 0,
            "point": 1
          }
        ],
        "point": 1
      },
      {
        "id": "u1sh6nu1bedjgc7thds",
        "questionLabel": "Conjuger",
        "answerLabelOk": "",
        "answerLabelNok": "",
        "question": "(ele/ela) (présent) donner - dar",
        "detail": "",
        "answers": [
          {
            "id": "lzw6ob54oybjgc7thds",
            "answer": "da",
            "correctDistance": 0,
            "point": 1
          }
        ],
        "point": 1
      },
      {
        "id": "9knxic60jnjgc7thds",
        "questionLabel": "Conjuger",
        "answerLabelOk": "",
        "answerLabelNok": "",
        "question": "(nos) (présent) donner - dar",
        "detail": "",
        "answers": [
          {
            "id": "1fdo7qlig0rjgc7thds",
            "answer": "damos",
            "correctDistance": 0,
            "point": 1
          }
        ],
        "point": 1
      },
      {
        "id": "z0j5eb63ufjgc7thds",
        "questionLabel": "Conjuger",
        "answerLabelOk": "",
        "answerLabelNok": "",
        "question": "(vos) (présent) donner - dar",
        "detail": "",
        "answers": [
          {
            "id": "gp40khvqfcijgc7thds",
            "answer": "dais",
            "correctDistance": 0,
            "point": 1
          }
        ],
        "point": 1
      },
      {
        "id": "iwtteljoxnjgc7thds",
        "questionLabel": "Conjuger",
        "answerLabelOk": "",
        "answerLabelNok": "",
        "question": "(eles/elas) (présent) donner - dar",
        "detail": "",
        "answers": [
          {
            "id": "udevwyvjnrijgc7thds",
            "answer": "dão",
            "correctDistance": 0,
            "point": 1
          }
        ],
        "point": 1
      },
      {
        "id": "zuo9xxuylyejgc7thds",
        "questionLabel": "Conjuger",
        "answerLabelOk": "",
        "answerLabelNok": "",
        "question": "(eu) (prétérit) donner - dar",
        "detail": "",
        "answers": [
          {
            "id": "taazks82hjgc7thds",
            "answer": "dei",
            "correctDistance": 0,
            "point": 1
          }
        ],
        "point": 1
      },
      {
        "id": "zihb89vkjujgc7thds",
        "questionLabel": "Conjuger",
        "answerLabelOk": "",
        "answerLabelNok": "",
        "question": "(tu) (prétérit) donner - dar",
        "detail": "",
        "answers": [
          {
            "id": "zr01hcz9hkljgc7thds",
            "answer": "dest",
            "correctDistance": 0,
            "point": 1
          }
        ],
        "point": 1
      },
      {
        "id": "bs6dd9cp9kljgc7thds",
        "questionLabel": "Conjuger",
        "answerLabelOk": "",
        "answerLabelNok": "",
        "question": "(ele) (prétérit) donner - dar",
        "detail": "",
        "answers": [
          {
            "id": "quotperjn7cjgc7thds",
            "answer": "deu",
            "correctDistance": 0,
            "point": 1
          }
        ],
        "point": 1
      },
      {
        "id": "c1cm0p8lhvsjgc7thds",
        "questionLabel": "Conjuger",
        "answerLabelOk": "",
        "answerLabelNok": "",
        "question": "(nos) (prétérit) donner - dar",
        "detail": "",
        "answers": [
          {
            "id": "aud7hkbr6zmjgc7thds",
            "answer": "demos",
            "correctDistance": 0,
            "point": 1
          }
        ],
        "point": 1
      },
      {
        "id": "afx2pqeqmhsjgc7thds",
        "questionLabel": "Conjuger",
        "answerLabelOk": "",
        "answerLabelNok": "",
        "question": "(vos) (prétérit) donner - dar",
        "detail": "",
        "answers": [
          {
            "id": "aodyxjp9tgsjgc7thds",
            "answer": "destes",
            "correctDistance": 0,
            "point": 1
          }
        ],
        "point": 1
      },
      {
        "id": "icrp628da1jgc7thds",
        "questionLabel": "Conjuger",
        "answerLabelOk": "",
        "answerLabelNok": "",
        "question": "(eles/elas) (prétérit) donner - dar",
        "detail": "",
        "answers": [
          {
            "id": "ozt5zc1hkaojgc7thds",
            "answer": "deram",
            "correctDistance": 0,
            "point": 1
          }
        ],
        "point": 1
      },
      {
        "id": "l0v0g6o4j4jgc7thds",
        "questionLabel": "Conjuger",
        "answerLabelOk": "",
        "answerLabelNok": "",
        "question": "(eu) (futur) donner - dar",
        "detail": "",
        "answers": [
          {
            "id": "pvoig2igmrjgc7thds",
            "answer": "darei",
            "correctDistance": 0,
            "point": 1
          }
        ],
        "point": 1
      },
      {
        "id": "qyq7qgjnlhejgc7thds",
        "questionLabel": "Conjuger",
        "answerLabelOk": "",
        "answerLabelNok": "",
        "question": "(tu) (futur) donner - dar",
        "detail": "",
        "answers": [
          {
            "id": "mnokhm3yuwjgc7thds",
            "answer": "daras",
            "correctDistance": 0,
            "point": 1
          }
        ],
        "point": 1
      },
      {
        "id": "rtoqd3u9arjgc7thds",
        "questionLabel": "Conjuger",
        "answerLabelOk": "",
        "answerLabelNok": "",
        "question": "(ele/ela) (futur) donner - dar",
        "detail": "",
        "answers": [
          {
            "id": "85w8gfyrddujgc7thds",
            "answer": "dara",
            "correctDistance": 0,
            "point": 1
          }
        ],
        "point": 1
      },
      {
        "id": "d1k4kqkkax8jgc7thds",
        "questionLabel": "Conjuger",
        "answerLabelOk": "",
        "answerLabelNok": "",
        "question": "(nos) (futur) donner - dar",
        "detail": "",
        "answers": [
          {
            "id": "r7yukr2lxirjgc7thds",
            "answer": "daremos",
            "correctDistance": 0,
            "point": 1
          }
        ],
        "point": 1
      },
      {
        "id": "ssa6ooe3psjjgc7thds",
        "questionLabel": "Conjuger",
        "answerLabelOk": "",
        "answerLabelNok": "",
        "question": "(vos) (futur) donner - dar",
        "detail": "",
        "answers": [
          {
            "id": "iu9t5mr1398jgc7thds",
            "answer": "dareis",
            "correctDistance": 0,
            "point": 1
          }
        ],
        "point": 1
      },
      {
        "id": "ohfezxfcomjgc7thds",
        "questionLabel": "Conjuger",
        "answerLabelOk": "",
        "answerLabelNok": "",
        "question": "(eles/elas) (futur) donner - dar",
        "detail": "",
        "answers": [
          {
            "id": "dizs3su0128jgc7thds",
            "answer": "darão",
            "correctDistance": 0,
            "point": 1
          }
        ],
        "point": 1
      },
      {
        "id": "w9ynfrbqebjgc7thds",
        "questionLabel": "Conjuger",
        "answerLabelOk": "",
        "answerLabelNok": "",
        "question": "(eu) (présent) vouloir - querer",
        "detail": "",
        "answers": [
          {
            "id": "184dlbvyclcjgc7thds",
            "answer": "quero",
            "correctDistance": 0,
            "point": 1
          }
        ],
        "point": 1
      },
      {
        "id": "ohsn158k2qejgc7thds",
        "questionLabel": "Conjuger",
        "answerLabelOk": "",
        "answerLabelNok": "",
        "question": "(tu) (présent) vouloir - querer",
        "detail": "",
        "answers": [
          {
            "id": "88oa9pnfw1ljgc7thds",
            "answer": "queres",
            "correctDistance": 0,
            "point": 1
          }
        ],
        "point": 1
      },
      {
        "id": "e7z9pwk3miojgc7thds",
        "questionLabel": "Conjuger",
        "answerLabelOk": "",
        "answerLabelNok": "",
        "question": "(ele/ela) (présent) vouloir - querer",
        "detail": "",
        "answers": [
          {
            "id": "10ritjf5p27jgc7thds",
            "answer": "quer",
            "correctDistance": 0,
            "point": 1
          }
        ],
        "point": 1
      },
      {
        "id": "ktx97au3l8jgc7thds",
        "questionLabel": "Conjuger",
        "answerLabelOk": "",
        "answerLabelNok": "",
        "question": "(nos) (présent) vouloir - querer",
        "detail": "",
        "answers": [
          {
            "id": "2ktaz31sokqjgc7thds",
            "answer": "queremos",
            "correctDistance": 0,
            "point": 1
          }
        ],
        "point": 1
      },
      {
        "id": "8zbu9o7p2objgc7thds",
        "questionLabel": "Conjuger",
        "answerLabelOk": "",
        "answerLabelNok": "",
        "question": "(vos) (présent) vouloir - querer",
        "detail": "",
        "answers": [
          {
            "id": "55kc93ciyegjgc7thds",
            "answer": "quereis",
            "correctDistance": 0,
            "point": 1
          }
        ],
        "point": 1
      },
      {
        "id": "1pok7tag9z3jgc7thds",
        "questionLabel": "Conjuger",
        "answerLabelOk": "",
        "answerLabelNok": "",
        "question": "(eles/elas) (présent) vouloir - querer",
        "detail": "",
        "answers": [
          {
            "id": "717ulj8f82vjgc7thds",
            "answer": "querem",
            "correctDistance": 0,
            "point": 1
          }
        ],
        "point": 1
      },
      {
        "id": "sfgg6ztf6ijgc7thds",
        "questionLabel": "Conjuger",
        "answerLabelOk": "",
        "answerLabelNok": "",
        "question": "(eu) (prétérit) vouloir - querer",
        "detail": "",
        "answers": [
          {
            "id": "70qn7hjr79ljgc7thds",
            "answer": "quis",
            "correctDistance": 0,
            "point": 1
          }
        ],
        "point": 1
      },
      {
        "id": "76edva9h1ujgc7thds",
        "questionLabel": "Conjuger",
        "answerLabelOk": "",
        "answerLabelNok": "",
        "question": "(tu) (prétérit) vouloir - querer",
        "detail": "",
        "answers": [
          {
            "id": "x83hr5ref6sjgc7thds",
            "answer": "quisiste",
            "correctDistance": 0,
            "point": 1
          }
        ],
        "point": 1
      },
      {
        "id": "32dd7evno6qjgc7thds",
        "questionLabel": "Conjuger",
        "answerLabelOk": "",
        "answerLabelNok": "",
        "question": "(ele/ela) (prétérit) vouloir - querer",
        "detail": "",
        "answers": [
          {
            "id": "y0rqmxhjh2qjgc7thds",
            "answer": "quis",
            "correctDistance": 0,
            "point": 1
          }
        ],
        "point": 1
      },
      {
        "id": "6it2rabjno8jgc7thds",
        "questionLabel": "Conjuger",
        "answerLabelOk": "",
        "answerLabelNok": "",
        "question": "(nos) (prétérit) vouloir - querer",
        "detail": "",
        "answers": [
          {
            "id": "g84zpi6q9tbjgc7thds",
            "answer": "quisemos",
            "correctDistance": 0,
            "point": 1
          }
        ],
        "point": 1
      },
      {
        "id": "jnwgij2m4mjgc7thds",
        "questionLabel": "Conjuger",
        "answerLabelOk": "",
        "answerLabelNok": "",
        "question": "(vos) (prétérit) vouloir - querer",
        "detail": "",
        "answers": [
          {
            "id": "z81pxljymajgc7thds",
            "answer": "quisestes",
            "correctDistance": 0,
            "point": 1
          }
        ],
        "point": 1
      },
      {
        "id": "64lji5c51aajgc7thds",
        "questionLabel": "Conjuger",
        "answerLabelOk": "",
        "answerLabelNok": "",
        "question": "(eles/elas) (prétérit) vouloir - querer",
        "detail": "",
        "answers": [
          {
            "id": "i7yswnbllpjjgc7thds",
            "answer": "quiseram",
            "correctDistance": 0,
            "point": 1
          }
        ],
        "point": 1
      },
      {
        "id": "mz30b4e2v1djgc7thds",
        "questionLabel": "Conjuger",
        "answerLabelOk": "",
        "answerLabelNok": "",
        "question": "(eu) (futur) vouloir - querer",
        "detail": "",
        "answers": [
          {
            "id": "zrnol034wgjgc7thds",
            "answer": "quererei",
            "correctDistance": 0,
            "point": 1
          }
        ],
        "point": 1
      },
      {
        "id": "rzaopmu453jgc7thds",
        "questionLabel": "Conjuger",
        "answerLabelOk": "",
        "answerLabelNok": "",
        "question": "(tu) (futur) vouloir - querer",
        "detail": "",
        "answers": [
          {
            "id": "j1kovhbrvjgc7thds",
            "answer": "quereras",
            "correctDistance": 0,
            "point": 1
          }
        ],
        "point": 1
      },
      {
        "id": "qi9221dxc1djgc7thds",
        "questionLabel": "Conjuger",
        "answerLabelOk": "",
        "answerLabelNok": "",
        "question": "(ele) (futur) vouloir - querer",
        "detail": "",
        "answers": [
          {
            "id": "jb5md6ssxmbjgc7thds",
            "answer": "querera",
            "correctDistance": 0,
            "point": 1
          }
        ],
        "point": 1
      },
      {
        "id": "jtju2krtbfkjgc7thds",
        "questionLabel": "Conjuger",
        "answerLabelOk": "",
        "answerLabelNok": "",
        "question": "(nos) (futur) vouloir - querer",
        "detail": "",
        "answers": [
          {
            "id": "eu5pxbmouhejgc7thds",
            "answer": "quereremos",
            "correctDistance": 0,
            "point": 1
          }
        ],
        "point": 1
      },
      {
        "id": "qqj94ytth2sjgc7thds",
        "questionLabel": "Conjuger",
        "answerLabelOk": "",
        "answerLabelNok": "",
        "question": "(vos) (futur) vouloir - querer",
        "detail": "",
        "answers": [
          {
            "id": "ojrduonlkpajgc7thds",
            "answer": "querereis",
            "correctDistance": 0,
            "point": 1
          }
        ],
        "point": 1
      },
      {
        "id": "80rjxvbe1bqjgc7thds",
        "questionLabel": "Conjuger",
        "answerLabelOk": "",
        "answerLabelNok": "",
        "question": "(eles/elas) (futur) vouloir - querer",
        "detail": "",
        "answers": [
          {
            "id": "84h0g6cnrqejgc7thds",
            "answer": "quererão",
            "correctDistance": 0,
            "point": 1
          }
        ],
        "point": 1
      },
      {
        "id": "emsto2phq0cjgc7thds",
        "questionLabel": "Conjuger",
        "answerLabelOk": "",
        "answerLabelNok": "",
        "question": "(eu) (présent) aller - ir",
        "detail": "",
        "answers": [
          {
            "id": "byww3zm7osjjgc7thds",
            "answer": "vou",
            "correctDistance": 0,
            "point": 1
          }
        ],
        "point": 1
      },
      {
        "id": "312ietdz351jgc7thds",
        "questionLabel": "Conjuger",
        "answerLabelOk": "",
        "answerLabelNok": "",
        "question": "(tu) (présent) aller - ir",
        "detail": "",
        "answers": [
          {
            "id": "nfo1ue7j569jgc7thds",
            "answer": "vais",
            "correctDistance": 0,
            "point": 1
          }
        ],
        "point": 1
      },
      {
        "id": "hw5t5hglnrajgc7thds",
        "questionLabel": "Conjuger",
        "answerLabelOk": "",
        "answerLabelNok": "",
        "question": "(ele/ela) (présent) aller - ir",
        "detail": "",
        "answers": [
          {
            "id": "c7j9dr69nh9jgc7thds",
            "answer": "va",
            "correctDistance": 0,
            "point": 1
          }
        ],
        "point": 1
      },
      {
        "id": "vzgyjm18d2jgc7thds",
        "questionLabel": "Conjuger",
        "answerLabelOk": "",
        "answerLabelNok": "",
        "question": "(nos) (présent) aller - ir",
        "detail": "",
        "answers": [
          {
            "id": "qfm7bdbmlgjgc7thds",
            "answer": "vamos",
            "correctDistance": 0,
            "point": 1
          }
        ],
        "point": 1
      },
      {
        "id": "cqf66s183qjgc7thds",
        "questionLabel": "Conjuger",
        "answerLabelOk": "",
        "answerLabelNok": "",
        "question": "(vos) (présent) aller - ir",
        "detail": "",
        "answers": [
          {
            "id": "xsyaq1msfmkjgc7thds",
            "answer": "ides",
            "correctDistance": 0,
            "point": 1
          }
        ],
        "point": 1
      },
      {
        "id": "42ovwra6rgzjgc7thds",
        "questionLabel": "Conjuger",
        "answerLabelOk": "",
        "answerLabelNok": "",
        "question": "(eles/elas) (présent) aller - ir",
        "detail": "",
        "answers": [
          {
            "id": "x7jo46rx5qjgc7thds",
            "answer": "vão",
            "correctDistance": 0,
            "point": 1
          }
        ],
        "point": 1
      },
      {
        "id": "kgnjubx7l2hjgc7thds",
        "questionLabel": "Conjuger",
        "answerLabelOk": "",
        "answerLabelNok": "",
        "question": "(eu) (prétérit) aller - ir",
        "detail": "",
        "answers": [
          {
            "id": "axmqf93391jjgc7thds",
            "answer": "fui",
            "correctDistance": 0,
            "point": 1
          }
        ],
        "point": 1
      },
      {
        "id": "99ltqkwihg8jgc7thds",
        "questionLabel": "Conjuger",
        "answerLabelOk": "",
        "answerLabelNok": "",
        "question": "(tu) (prétérit) aller - ir",
        "detail": "",
        "answers": [
          {
            "id": "67yttouydmgjgc7thds",
            "answer": "foste",
            "correctDistance": 0,
            "point": 1
          }
        ],
        "point": 1
      },
      {
        "id": "7ckzevbny6vjgc7thds",
        "questionLabel": "Conjuger",
        "answerLabelOk": "",
        "answerLabelNok": "",
        "question": "(ele/ela) (prétérit) aller - ir",
        "detail": "",
        "answers": [
          {
            "id": "9kcgsgijzyjgc7thds",
            "answer": "foi",
            "correctDistance": 0,
            "point": 1
          }
        ],
        "point": 1
      },
      {
        "id": "v365vqxd3yjgc7thds",
        "questionLabel": "Conjuger",
        "answerLabelOk": "",
        "answerLabelNok": "",
        "question": "(nos) (prétérit) aller - ir",
        "detail": "",
        "answers": [
          {
            "id": "o46a28zugejgc7thds",
            "answer": "fomos",
            "correctDistance": 0,
            "point": 1
          }
        ],
        "point": 1
      },
      {
        "id": "hi8m9z8zekajgc7thds",
        "questionLabel": "Conjuger",
        "answerLabelOk": "",
        "answerLabelNok": "",
        "question": "(vos) (prétérit) aller - ir",
        "detail": "",
        "answers": [
          {
            "id": "3aj47c90x52jgc7thds",
            "answer": "fostes",
            "correctDistance": 0,
            "point": 1
          }
        ],
        "point": 1
      },
      {
        "id": "3dnjx4rt7ljjgc7thds",
        "questionLabel": "Conjuger",
        "answerLabelOk": "",
        "answerLabelNok": "",
        "question": "(eles/elas) (prétérit) aller - ir",
        "detail": "",
        "answers": [
          {
            "id": "ofvq2yuhuvjgc7thds",
            "answer": "foram",
            "correctDistance": 0,
            "point": 1
          }
        ],
        "point": 1
      },
      {
        "id": "sr4lb59utjfjgc7thds",
        "questionLabel": "Conjuger",
        "answerLabelOk": "",
        "answerLabelNok": "",
        "question": "(eu) (futur) aller - ir",
        "detail": "",
        "answers": [
          {
            "id": "qrygkhcq8fjgc7thds",
            "answer": "irei",
            "correctDistance": 0,
            "point": 1
          }
        ],
        "point": 1
      },
      {
        "id": "qjrl7du8vvjgc7thds",
        "questionLabel": "Conjuger",
        "answerLabelOk": "",
        "answerLabelNok": "",
        "question": "(tu) (futur) aller - ir",
        "detail": "",
        "answers": [
          {
            "id": "gdsl0svc6rjgc7thds",
            "answer": "iras",
            "correctDistance": 0,
            "point": 1
          }
        ],
        "point": 1
      },
      {
        "id": "pmce7qpbwtjgc7thds",
        "questionLabel": "Conjuger",
        "answerLabelOk": "",
        "answerLabelNok": "",
        "question": "(ele) (futur) aller - ir",
        "detail": "",
        "answers": [
          {
            "id": "867387zzrz6jgc7thds",
            "answer": "ira",
            "correctDistance": 0,
            "point": 1
          }
        ],
        "point": 1
      },
      {
        "id": "nqoxls6ojtdjgc7thds",
        "questionLabel": "Conjuger",
        "answerLabelOk": "",
        "answerLabelNok": "",
        "question": "(nos) (futur) aller - ir",
        "detail": "",
        "answers": [
          {
            "id": "2kdfr53xbabjgc7thds",
            "answer": "iremos",
            "correctDistance": 0,
            "point": 1
          }
        ],
        "point": 1
      },
      {
        "id": "oewjgy6zcrjjgc7thds",
        "questionLabel": "Conjuger",
        "answerLabelOk": "",
        "answerLabelNok": "",
        "question": "(vos) (futur) aller - ir",
        "detail": "",
        "answers": [
          {
            "id": "e3es53xd8w7jgc7thds",
            "answer": "ireis",
            "correctDistance": 0,
            "point": 1
          }
        ],
        "point": 1
      },
      {
        "id": "3f3dzwt8nq9jgc7thds",
        "questionLabel": "Conjuger",
        "answerLabelOk": "",
        "answerLabelNok": "",
        "question": "(eles/elas) (futur) aller - ir",
        "detail": "",
        "answers": [
          {
            "id": "ajwru90s15ljgc7thds",
            "answer": "irão",
            "correctDistance": 0,
            "point": 1
          }
        ],
        "point": 1
      },
      {
        "id": "2qh5ilugywjgc7thds",
        "questionLabel": "Conjuger",
        "answerLabelOk": "",
        "answerLabelNok": "",
        "question": "(eu) (présent) voir - ver",
        "detail": "",
        "answers": [
          {
            "id": "ei8r3ja7p2vjgc7thds",
            "answer": "vejo",
            "correctDistance": 0,
            "point": 1
          }
        ],
        "point": 1
      },
      {
        "id": "lkntisvm36mjgc7thds",
        "questionLabel": "Conjuger",
        "answerLabelOk": "",
        "answerLabelNok": "",
        "question": "(tu) (présent) voir - ver",
        "detail": "",
        "answers": [
          {
            "id": "m8osjv1fviajgc7thds",
            "answer": "ves",
            "correctDistance": 0,
            "point": 1
          }
        ],
        "point": 1
      },
      {
        "id": "xbbq5kqlrddjgc7thds",
        "questionLabel": "Conjuger",
        "answerLabelOk": "",
        "answerLabelNok": "",
        "question": "(ele/ela) (présent) voir - ver",
        "detail": "",
        "answers": [
          {
            "id": "nusg724msmjgc7thds",
            "answer": "ve",
            "correctDistance": 0,
            "point": 1
          }
        ],
        "point": 1
      },
      {
        "id": "7ayqz7f2br7jgc7thds",
        "questionLabel": "Conjuger",
        "answerLabelOk": "",
        "answerLabelNok": "",
        "question": "(nos) (présent) voir - ver",
        "detail": "",
        "answers": [
          {
            "id": "jxbfjkjohpjgc7thds",
            "answer": "vemos",
            "correctDistance": 0,
            "point": 1
          }
        ],
        "point": 1
      },
      {
        "id": "18qt38r7vothjgc7thds",
        "questionLabel": "Conjuger",
        "answerLabelOk": "",
        "answerLabelNok": "",
        "question": "(vos) (présent) voir - ver",
        "detail": "",
        "answers": [
          {
            "id": "pn0wshgzgfejgc7thds",
            "answer": "vedes",
            "correctDistance": 0,
            "point": 1
          }
        ],
        "point": 1
      },
      {
        "id": "lotojf71f2jgc7thds",
        "questionLabel": "Conjuger",
        "answerLabelOk": "",
        "answerLabelNok": "",
        "question": "(eles/elas) (présent) voir - ver",
        "detail": "",
        "answers": [
          {
            "id": "xhjhzffpudnjgc7thds",
            "answer": "veem",
            "correctDistance": 0,
            "point": 1
          }
        ],
        "point": 1
      },
      {
        "id": "ovtf75mf84jgc7thds",
        "questionLabel": "Conjuger",
        "answerLabelOk": "",
        "answerLabelNok": "",
        "question": "(eu) (prétérit) voir - ver",
        "detail": "",
        "answers": [
          {
            "id": "lcyi60u6sqqjgc7thds",
            "answer": "vi",
            "correctDistance": 0,
            "point": 1
          }
        ],
        "point": 1
      },
      {
        "id": "bkj3e59u9zujgc7thds",
        "questionLabel": "Conjuger",
        "answerLabelOk": "",
        "answerLabelNok": "",
        "question": "(tu) (prétérit) voir - ver",
        "detail": "",
        "answers": [
          {
            "id": "f3of3oemsdojgc7thds",
            "answer": "viste",
            "correctDistance": 0,
            "point": 1
          }
        ],
        "point": 1
      },
      {
        "id": "h3krzj98i0ajgc7thds",
        "questionLabel": "Conjuger",
        "answerLabelOk": "",
        "answerLabelNok": "",
        "question": "(ele/ela) (prétérit) voir - ver",
        "detail": "",
        "answers": [
          {
            "id": "tgz647v1laljgc7thds",
            "answer": "viu",
            "correctDistance": 0,
            "point": 1
          }
        ],
        "point": 1
      },
      {
        "id": "bmt6s6m83xojgc7thds",
        "questionLabel": "Conjuger",
        "answerLabelOk": "",
        "answerLabelNok": "",
        "question": "(nos) (prétérit) voir - ver",
        "detail": "",
        "answers": [
          {
            "id": "0m2fcq9i13njgc7thds",
            "answer": "vimos",
            "correctDistance": 0,
            "point": 1
          }
        ],
        "point": 1
      },
      {
        "id": "vk6njy2m6jfjgc7thds",
        "questionLabel": "Conjuger",
        "answerLabelOk": "",
        "answerLabelNok": "",
        "question": "(vos) (prétérit) voir - ver",
        "detail": "",
        "answers": [
          {
            "id": "so6xe4egskijgc7thds",
            "answer": "vistes",
            "correctDistance": 0,
            "point": 1
          }
        ],
        "point": 1
      },
      {
        "id": "uih599850sgjgc7thds",
        "questionLabel": "Conjuger",
        "answerLabelOk": "",
        "answerLabelNok": "",
        "question": "(eles/elas) (prétérit) voir - ver",
        "detail": "",
        "answers": [
          {
            "id": "eygajprf5gpjgc7thds",
            "answer": "viram",
            "correctDistance": 0,
            "point": 1
          }
        ],
        "point": 1
      },
      {
        "id": "q53k6hf5imojgc7thds",
        "questionLabel": "Conjuger",
        "answerLabelOk": "",
        "answerLabelNok": "",
        "question": "(eu) (futur) voir - ver",
        "detail": "",
        "answers": [
          {
            "id": "v23en3rn0qjgc7thds",
            "answer": "verei",
            "correctDistance": 0,
            "point": 1
          }
        ],
        "point": 1
      },
      {
        "id": "3my1yms9r2xjgc7thds",
        "questionLabel": "Conjuger",
        "answerLabelOk": "",
        "answerLabelNok": "",
        "question": "(tu) (futur) voir - ver",
        "detail": "",
        "answers": [
          {
            "id": "nbci6ea42sbjgc7thds",
            "answer": "viras",
            "correctDistance": 0,
            "point": 1
          }
        ],
        "point": 1
      },
      {
        "id": "1s1q4h17jzgjgc7thds",
        "questionLabel": "Conjuger",
        "answerLabelOk": "",
        "answerLabelNok": "",
        "question": "(ele) (futur) voir - ver",
        "detail": "",
        "answers": [
          {
            "id": "74i4an1s8ahjgc7thds",
            "answer": "vira",
            "correctDistance": 0,
            "point": 1
          }
        ],
        "point": 1
      },
      {
        "id": "aeofckj8mp5jgc7thds",
        "questionLabel": "Conjuger",
        "answerLabelOk": "",
        "answerLabelNok": "",
        "question": "(nos) (futur) voir - ver",
        "detail": "",
        "answers": [
          {
            "id": "4tca95eyqxejgc7thds",
            "answer": "viremos",
            "correctDistance": 0,
            "point": 1
          }
        ],
        "point": 1
      },
      {
        "id": "hri1amg8u5wjgc7thds",
        "questionLabel": "Conjuger",
        "answerLabelOk": "",
        "answerLabelNok": "",
        "question": "(vos) (futur) voir - ver",
        "detail": "",
        "answers": [
          {
            "id": "olfi747zmujgc7thds",
            "answer": "vireis",
            "correctDistance": 0,
            "point": 1
          }
        ],
        "point": 1
      },
      {
        "id": "ecx9jdqof3jjgc7thds",
        "questionLabel": "Conjuger",
        "answerLabelOk": "",
        "answerLabelNok": "",
        "question": "(eles/elas) (futur) voir - ver",
        "detail": "",
        "answers": [
          {
            "id": "kdd4muqlmgnjgc7thds",
            "answer": "virão",
            "correctDistance": 0,
            "point": 1
          }
        ],
        "point": 1
      },
      {
        "id": "1ft0ilplgvjgc7thds",
        "questionLabel": "Conjuger",
        "answerLabelOk": "",
        "answerLabelNok": "",
        "question": "(eu) (présent) pouvoir - poder",
        "detail": "",
        "answers": [
          {
            "id": "8oxm9z1ppefjgc7thds",
            "answer": "posso",
            "correctDistance": 0,
            "point": 1
          }
        ],
        "point": 1
      },
      {
        "id": "heia8kbiuwojgc7thds",
        "questionLabel": "Conjuger",
        "answerLabelOk": "",
        "answerLabelNok": "",
        "question": "(tu) (présent) pouvoir - poder",
        "detail": "",
        "answers": [
          {
            "id": "j63zi9ir3injgc7thds",
            "answer": "podes",
            "correctDistance": 0,
            "point": 1
          }
        ],
        "point": 1
      },
      {
        "id": "axw03t8wq2jgc7thds",
        "questionLabel": "Conjuger",
        "answerLabelOk": "",
        "answerLabelNok": "",
        "question": "(ele/ela) (présent) pouvoir - poder",
        "detail": "",
        "answers": [
          {
            "id": "8kzzjxbq5pyjgc7thds",
            "answer": "pode",
            "correctDistance": 0,
            "point": 1
          }
        ],
        "point": 1
      },
      {
        "id": "nsewi2rhrijgc7thds",
        "questionLabel": "Conjuger",
        "answerLabelOk": "",
        "answerLabelNok": "",
        "question": "(nos) (présent) pouvoir - poder",
        "detail": "",
        "answers": [
          {
            "id": "jaq0ti63kzkjgc7thds",
            "answer": "podemos",
            "correctDistance": 0,
            "point": 1
          }
        ],
        "point": 1
      },
      {
        "id": "udb1j73hcfjgc7thds",
        "questionLabel": "Conjuger",
        "answerLabelOk": "",
        "answerLabelNok": "",
        "question": "(vos) (présent) pouvoir - poder",
        "detail": "",
        "answers": [
          {
            "id": "9ypufz3jw58jgc7thds",
            "answer": "podeis",
            "correctDistance": 0,
            "point": 1
          }
        ],
        "point": 1
      },
      {
        "id": "fp860hrw8sjgc7thds",
        "questionLabel": "Conjuger",
        "answerLabelOk": "",
        "answerLabelNok": "",
        "question": "(eles/elas) (présent) pouvoir - poder",
        "detail": "",
        "answers": [
          {
            "id": "opz0e7s68sjgc7thds",
            "answer": "podem",
            "correctDistance": 0,
            "point": 1
          }
        ],
        "point": 1
      },
      {
        "id": "iao4xzqnbekjgc7thds",
        "questionLabel": "Conjuger",
        "answerLabelOk": "",
        "answerLabelNok": "",
        "question": "(eu) (prétérit) pouvoir - poder",
        "detail": "",
        "answers": [
          {
            "id": "noupgl0wlkrjgc7thds",
            "answer": "pude",
            "correctDistance": 0,
            "point": 1
          }
        ],
        "point": 1
      },
      {
        "id": "e083opw10xjgc7thds",
        "questionLabel": "Conjuger",
        "answerLabelOk": "",
        "answerLabelNok": "",
        "question": "(tu) (prétérit) pouvoir - poder",
        "detail": "",
        "answers": [
          {
            "id": "zgdkh0l12mjgc7thds",
            "answer": "pudeste",
            "correctDistance": 0,
            "point": 1
          }
        ],
        "point": 1
      },
      {
        "id": "zyxwz4u3v0mjgc7thds",
        "questionLabel": "Conjuger",
        "answerLabelOk": "",
        "answerLabelNok": "",
        "question": "(ele/ela) (prétérit) pouvoir - poder",
        "detail": "",
        "answers": [
          {
            "id": "55bd97t2kttjgc7thds",
            "answer": "pude",
            "correctDistance": 0,
            "point": 1
          }
        ],
        "point": 1
      },
      {
        "id": "gul7hvfm4rkjgc7thds",
        "questionLabel": "Conjuger",
        "answerLabelOk": "",
        "answerLabelNok": "",
        "question": "(nos) (prétérit) pouvoir - poder",
        "detail": "",
        "answers": [
          {
            "id": "8jnqamm0wbqjgc7thds",
            "answer": "pudemos",
            "correctDistance": 0,
            "point": 1
          }
        ],
        "point": 1
      },
      {
        "id": "hugfghb50jjgc7thds",
        "questionLabel": "Conjuger",
        "answerLabelOk": "",
        "answerLabelNok": "",
        "question": "(vos) (prétérit) pouvoir - poder",
        "detail": "",
        "answers": [
          {
            "id": "7iqcchnfvi2jgc7thds",
            "answer": "pudestes",
            "correctDistance": 0,
            "point": 1
          }
        ],
        "point": 1
      },
      {
        "id": "xyxbfpt5psjgc7thds",
        "questionLabel": "Conjuger",
        "answerLabelOk": "",
        "answerLabelNok": "",
        "question": "(eles/elas) (prétérit) pouvoir - poder",
        "detail": "",
        "answers": [
          {
            "id": "xvtfl481gkljgc7thds",
            "answer": "puderam",
            "correctDistance": 0,
            "point": 1
          }
        ],
        "point": 1
      },
      {
        "id": "dhkx2dg2pedjgc7thds",
        "questionLabel": "Conjuger",
        "answerLabelOk": "",
        "answerLabelNok": "",
        "question": "(eu) (futur) pouvoir - poder",
        "detail": "",
        "answers": [
          {
            "id": "yq77ckzyu6jgc7thds",
            "answer": "poderei",
            "correctDistance": 0,
            "point": 1
          }
        ],
        "point": 1
      },
      {
        "id": "0czn4hsxhcejgc7thds",
        "questionLabel": "Conjuger",
        "answerLabelOk": "",
        "answerLabelNok": "",
        "question": "(tu) (futur) pouvoir - poder",
        "detail": "",
        "answers": [
          {
            "id": "g3istupjvgbjgc7thds",
            "answer": "poderas",
            "correctDistance": 0,
            "point": 1
          }
        ],
        "point": 1
      },
      {
        "id": "1h1e8ehux5gjgc7thds",
        "questionLabel": "Conjuger",
        "answerLabelOk": "",
        "answerLabelNok": "",
        "question": "(ele) (futur) pouvoir - poder",
        "detail": "",
        "answers": [
          {
            "id": "l8bu8ip77tjgc7thds",
            "answer": "poreda",
            "correctDistance": 0,
            "point": 1
          }
        ],
        "point": 1
      },
      {
        "id": "hj7p90twe6wjgc7thdt",
        "questionLabel": "Conjuger",
        "answerLabelOk": "",
        "answerLabelNok": "",
        "question": "(nos) (futur) pouvoir - poder",
        "detail": "",
        "answers": [
          {
            "id": "y15y1npzvsfjgc7thdt",
            "answer": "poderemos",
            "correctDistance": 0,
            "point": 1
          }
        ],
        "point": 1
      },
      {
        "id": "9prop8ijjc8jgc7thdt",
        "questionLabel": "Conjuger",
        "answerLabelOk": "",
        "answerLabelNok": "",
        "question": "(vos) (futur) pouvoir - poder",
        "detail": "",
        "answers": [
          {
            "id": "7c5ni70xbrwjgc7thdt",
            "answer": "podereis",
            "correctDistance": 0,
            "point": 1
          }
        ],
        "point": 1
      },
      {
        "id": "3qb0dn0nm3bjgc7thdt",
        "questionLabel": "Conjuger",
        "answerLabelOk": "",
        "answerLabelNok": "",
        "question": "(eles/elas) (futur) pouvoir - poder",
        "detail": "",
        "answers": [
          {
            "id": "acp9nuinz3qjgc7thdt",
            "answer": "poderão",
            "correctDistance": 0,
            "point": 1
          }
        ],
        "point": 1
      },
      {
        "id": "iojwt8kfazcjgc7thdt",
        "questionLabel": "Conjuger",
        "answerLabelOk": "",
        "answerLabelNok": "",
        "question": "(eu) (présent) être - ser",
        "detail": "",
        "answers": [
          {
            "id": "a8zi5f2uv98jgc7thdt",
            "answer": "sou",
            "correctDistance": 0,
            "point": 1
          }
        ],
        "point": 1
      },
      {
        "id": "5mptw9gvowqjgc7thdt",
        "questionLabel": "Conjuger",
        "answerLabelOk": "",
        "answerLabelNok": "",
        "question": "(tu) (présent) être - ser",
        "detail": "",
        "answers": [
          {
            "id": "0psucjc9pcwfjgc7thdt",
            "answer": "es",
            "correctDistance": 0,
            "point": 1
          }
        ],
        "point": 1
      },
      {
        "id": "jcge9r4xk2kjgc7thdt",
        "questionLabel": "Conjuger",
        "answerLabelOk": "",
        "answerLabelNok": "",
        "question": "(ele/ela) (présent) être - ser",
        "detail": "",
        "answers": [
          {
            "id": "ig3rqs2t0tdjgc7thdt",
            "answer": "é",
            "correctDistance": 0,
            "point": 1
          }
        ],
        "point": 1
      },
      {
        "id": "2jb08dddqapjgc7thdt",
        "questionLabel": "Conjuger",
        "answerLabelOk": "",
        "answerLabelNok": "",
        "question": "(nos) (présent) être - ser",
        "detail": "",
        "answers": [
          {
            "id": "3hvj97t5aj4jgc7thdt",
            "answer": "somos",
            "correctDistance": 0,
            "point": 1
          }
        ],
        "point": 1
      },
      {
        "id": "jt5lxvtc93jgc7thdt",
        "questionLabel": "Conjuger",
        "answerLabelOk": "",
        "answerLabelNok": "",
        "question": "(vos) (présent) être - ser",
        "detail": "",
        "answers": [
          {
            "id": "2mht1vkgdzrjgc7thdt",
            "answer": "sois",
            "correctDistance": 0,
            "point": 1
          }
        ],
        "point": 1
      },
      {
        "id": "682ql02m9t4jgc7thdt",
        "questionLabel": "Conjuger",
        "answerLabelOk": "",
        "answerLabelNok": "",
        "question": "(eles/elas) (présent) être - ser",
        "detail": "",
        "answers": [
          {
            "id": "9vqn1bg795ljgc7thdt",
            "answer": "são",
            "correctDistance": 0,
            "point": 1
          }
        ],
        "point": 1
      },
      {
        "id": "27v8j8e9rj1jgc7thdt",
        "questionLabel": "Conjuger",
        "answerLabelOk": "",
        "answerLabelNok": "",
        "question": "(eu) (prétérit) être - ser",
        "detail": "",
        "answers": [
          {
            "id": "2ol290jgue8jgc7thdt",
            "answer": "fui",
            "correctDistance": 0,
            "point": 1
          }
        ],
        "point": 1
      },
      {
        "id": "y4zk13d3c7qjgc7thdt",
        "questionLabel": "Conjuger",
        "answerLabelOk": "",
        "answerLabelNok": "",
        "question": "(tu) (prétérit) être - ser",
        "detail": "",
        "answers": [
          {
            "id": "z7r82ikwdwjgc7thdt",
            "answer": "foste",
            "correctDistance": 0,
            "point": 1
          }
        ],
        "point": 1
      },
      {
        "id": "307nqqgingojgc7thdt",
        "questionLabel": "Conjuger",
        "answerLabelOk": "",
        "answerLabelNok": "",
        "question": "(ele/ela) (prétérit) être - ser",
        "detail": "",
        "answers": [
          {
            "id": "icrhcb898ijgc7thdt",
            "answer": "foi",
            "correctDistance": 0,
            "point": 1
          }
        ],
        "point": 1
      },
      {
        "id": "59d7oc98j2ijgc7thdt",
        "questionLabel": "Conjuger",
        "answerLabelOk": "",
        "answerLabelNok": "",
        "question": "(nos) (prétérit) être - ser",
        "detail": "",
        "answers": [
          {
            "id": "xp0vlpgr94sjgc7thdt",
            "answer": "fomos",
            "correctDistance": 0,
            "point": 1
          }
        ],
        "point": 1
      },
      {
        "id": "67cdsi7vjugjgc7thdt",
        "questionLabel": "Conjuger",
        "answerLabelOk": "",
        "answerLabelNok": "",
        "question": "(vos) (prétérit) être - ser",
        "detail": "",
        "answers": [
          {
            "id": "01436iskcszvjgc7thdt",
            "answer": "fostes",
            "correctDistance": 0,
            "point": 1
          }
        ],
        "point": 1
      },
      {
        "id": "ne17nrrfhoejgc7thdt",
        "questionLabel": "Conjuger",
        "answerLabelOk": "",
        "answerLabelNok": "",
        "question": "(eles/elas) (prétérit) être - ser",
        "detail": "",
        "answers": [
          {
            "id": "gz1ukep3hkojgc7thdt",
            "answer": "foram",
            "correctDistance": 0,
            "point": 1
          }
        ],
        "point": 1
      },
      {
        "id": "8ll9gtk7jrojgc7thdt",
        "questionLabel": "Conjuger",
        "answerLabelOk": "",
        "answerLabelNok": "",
        "question": "(eu) (futur) être - ser",
        "detail": "",
        "answers": [
          {
            "id": "xbad1lr5p5gjgc7thdt",
            "answer": "serei",
            "correctDistance": 0,
            "point": 1
          }
        ],
        "point": 1
      },
      {
        "id": "qq4nbl3oyldjgc7thdt",
        "questionLabel": "Conjuger",
        "answerLabelOk": "",
        "answerLabelNok": "",
        "question": "(tu) (futur) être - ser",
        "detail": "",
        "answers": [
          {
            "id": "hdtx2a91ejpjgc7thdt",
            "answer": "seras",
            "correctDistance": 0,
            "point": 1
          }
        ],
        "point": 1
      },
      {
        "id": "kr2tuglewkjgc7thdt",
        "questionLabel": "Conjuger",
        "answerLabelOk": "",
        "answerLabelNok": "",
        "question": "(ele) (futur) être - ser",
        "detail": "",
        "answers": [
          {
            "id": "nrg81rf9vyojgc7thdt",
            "answer": "sera",
            "correctDistance": 0,
            "point": 1
          }
        ],
        "point": 1
      },
      {
        "id": "rba8zabho2jgc7thdt",
        "questionLabel": "Conjuger",
        "answerLabelOk": "",
        "answerLabelNok": "",
        "question": "(nos) (futur) être - ser",
        "detail": "",
        "answers": [
          {
            "id": "9m6eor9ibxhjgc7thdt",
            "answer": "seremos",
            "correctDistance": 0,
            "point": 1
          }
        ],
        "point": 1
      },
      {
        "id": "4kgdykptza8jgc7thdt",
        "questionLabel": "Conjuger",
        "answerLabelOk": "",
        "answerLabelNok": "",
        "question": "(vos) (futur) être - ser",
        "detail": "",
        "answers": [
          {
            "id": "vdcnlotla9jgc7thdt",
            "answer": "sereis",
            "correctDistance": 0,
            "point": 1
          }
        ],
        "point": 1
      },
      {
        "id": "uyztjucn9djgc7thdt",
        "questionLabel": "Conjuger",
        "answerLabelOk": "",
        "answerLabelNok": "",
        "question": "(eles/elas) (futur) être - ser",
        "detail": "",
        "answers": [
          {
            "id": "cgoiiv7apq8jgc7thdt",
            "answer": "serão",
            "correctDistance": 0,
            "point": 1
          }
        ],
        "point": 1
      }
    ],
    "importQuestions": true
  }